{
    "": {
        "": ""
    },
    "All Players - All Players": {
        "All Players - All Players": "所有玩家",
        "ESP": "透视选项",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Helpful": "帮助选项",
        "Griefing": "恶搞选项",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Kick": "踢出所有玩家",
        "Attachments": "附加选项",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Send Crew Message": "对所有人发送信息",
        "Send Friend Requests": "对所有人发送好友请求",
        "Teleport": "传送恶搞",
        "Vehicle": "载具选项"
    },
    "All Players - Attach Flags": {
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Austria": "奥地利",
        "Belgium": "比利时",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中国",
        "Columbia": "哥伦比亚",
        "Croatia": "克罗地亚",
        "Czech Republic": "捷克共和国",
        "Denmark": "丹麦",
        "England": "英格兰",
        "European Union": "欧盟",
        "Finland": "芬兰",
        "France": "法国",
        "German": "德国",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "爱尔兰",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "意大利",
        "Jamaica": "牙买加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "马耳他岛",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷兰",
        "New Zealand": "新西兰",
        "Nigeria": "尼日利亚",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波兰",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄罗斯",
        "Scotland": "苏格兰",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛文尼亚",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韩国",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英国",
        "United States": "美国",
        "Wales": "威尔士",
        "All Players - Attach Flags": "国旗"
    },
    "All Players - Attach Objects": {
        "All Players - Attach Objects": "所有玩家 -附加物体",
        "Manual Input": "手动输入名称",
        "Objects": "物体",
        "Search": "搜索",
        "Use Collision": "使用实体"
    },
    "All Players - Attach Presets": {
        "All Players - Attach Presets": "所有玩家 -附加到身上",
        "Bomb Dick": "导弹大屌",
        "Computer Head": "电脑面具",
        "Cone Man": "全身路障",
        "Egg Man": "全身大蛋",
        "OG Mudbone": "日天模型",
        "Snowman": "雪人模型",
        "Yoga Balls": "瑜伽球模型"
    },
    "All Players - Attachments": {
        "All Players - Attachments": "所有玩家 -附加选项",
        "Detach All": "分离全部模型",
        "Flags": "国旗",
        "Objects": "物体",
        "Presets": "身上"
    },
    "All Players - Cage": {
        "Delete All": "删除所有笼子",
        "Small": "小方笼",
        "Tall": "小长方笼",
        "Feeder": "圈养笼",
        "Stunt Tube": "特技铁管",
        "Cablecar": "缆车",
        "All Players - Cage": "把所有玩家关在笼子里"

    },
    "All Players - ESP": {
        "All Players - ESP": "所有玩家 -透视",
        "ESP Color - Friends": "透视颜色 -好友",
        "ESP Color - Regulars": "透视颜色 -常规",
        "ESP Settings": "透视设置",
        "Enable Boxes": "显示方框",
        "Enable Info": "显示信息",
        "Enable Lines": "显示透视线",
        "Enable Markers": "透视标记",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只透视好友",
        "Include Self": "包括自己",
        "Toggles": "快捷开关"
    },
    "All Players - ESP Settings": {
        "All Players - ESP Settings": "所有玩家 -透视设置",
        "Health Colored": "透视血量",
        "Info Text Size": "信息文字大小",
        "Marker Radius": "标记半径",
        "Max Distance": "最大透视距离",
        "Opacity Distance": "不透明度距离"
    },
    "All Players - Griefing": {
        "Airstrike": "Airstrike",
        "All Players - Griefing": "所有玩家 -恶搞",
        "Attachments": "附加模型",
        "CEO Ban": "禁用CEO",
        "CEO Kick": "踢出CEO",
        "Cage": "关在笼子里",
        "Clone": "克隆所有玩家",
        "Crash": "崩溃所有玩家",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Explode": "爆炸选项",
        "Airstrike": "空袭",
        "Force To Cayo Perico": "强制跳转到卡约佩里科岛抢劫任务",
        "Force To Job": "强制跳转到任务",
        "Freeze": "冻结所有玩家",
        "Friends Only": "只恶搞好友",
        "Hostile Clone": "克隆所有玩家(敌人)",
        "Infinite Black Screen": "所有玩家无限黑屏",
        "Infinite Loading Screen": "所有玩家无限加载中屏幕",
        "Kick": "踢出全部玩家",
        "Remove All Weapons": "移除全部玩家的武器",
        "Shake Camera": "摇晃屏幕",
        "Spray With Fire": "喷火",
        "Spray With Water": "喷水",
        "Transaction Error Screen": "交易错误屏幕"
    },
    "All Players - Helpful": {
        "All Players - Helpful": "所有玩家 -帮助选项",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只有好友",
        "Give All Weapons": "给予全部武器",
        "Money Drop": "掉落2.5k钱袋",
        "Rain Weapons": "武器雨"
    },
    "All Players - Money Drop": {
        "All Players - Money Drop": "所有玩家 -掉落2.5k钱袋",
        "Amount": "数量",
        "Delay": "延迟",
        "Enable": "启用",
        "Range": "范围"
    },
    "All Players - Teleport": {
        "All Players - Teleport": "所有玩家 -传送选项",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只有好友",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "传送所有玩家到自己(要求: 他们在载具里)",
        "Teleport To Apartments": "传送所有玩家到公寓"
    },
    "All Players - Teleport To Apartments": {
        "All Players - Teleport To Apartments": "所有玩家 -传送到公寓"
    },
    "All Players - Vehicle": {
        "All Players - Vehicle": "所有玩家 -载具选项",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Friends Only": "只有好友",
        "God Mode": "载具无敌",
        "Invisible": "载具隐形",
        "Kick": "踢出载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "Reduce Grip": "减小抓地力",
        "Repair": "修复载具",
        "Spawner": "生成载具",
        "Upgrade": "最大化升级载具"
    },
    "All Players - Vehicle Spawner": {
        "All Players - Vehicle Spawner": "所有玩家 -生成载具",
        "Allow Saving": "允许保存到车库",
        "Fade In": "载具渐现(生成时)",
        "Input Model Name": "输入模型名称",
        "SUV": "SUV",
        "Settings": "生成载具设置",
        "Upgrade Vehicle": "最大化升级载具",
        "公共事业用车": "公共事业用车",
        "军用车": "军用车",
        "厢型车": "厢型车",
        "商用车": "商用车",
        "小型汽车": "小型汽车",
        "工业用车": "工业用车",
        "开轮式": "开轮式",
        "摩托车": "摩托车",
        "服务用车": "服务用车",
        "火车": "火车",
        "特种车": "特种车",
        "直升机": "直升机",
        "经典跑车": "经典跑车",
        "肌肉车": "肌肉车",
        "自行车": "自行车",
        "船": "船",
        "超级跑车": "超级跑车",
        "越野车": "越野车",
        "跑车": "跑车",
        "轿跑车": "轿跑车",
        "轿车": "轿车",
        "飞机": "飞机"
    },
    "Animations": {
        "Animations": "动画动作",
        "Arguing Girl": "吵架中的女人",
        "Arguing Guy": "吵架中的男人",
        "Arms Crossed": "双臂冷漠交叉",
        "Ass Scratch": "屁股受伤了",
        "Base Jump Prep": "跳跃预备阶段",
        "Bend Over to Look": "弯腰观察",
        "Bump and Grind": "骚弄摇摆",
        "Burning": "被火烧挣扎",
        "Cat - Scratch Ear": "抓耳朵(猫)",
        "Come Here": "你！过来",
        "Conceal Weapon": "偷摸藏住武器",
        "Controllable": "动作中可移动可控制",
        "Corny Dancing": "低调舞蹈甩手",
        "Crazy Dancing": "不再低调社会摇",
        "Crouch Walking": "蹲伏潜行",
        "Dirty Dancing": "骚弄舞姿",
        "Dog - Sit": "端正坐着(狗)",
        "Dog - Walk in Circles": "绕圈玩耍(狗)",
        "Drunk": "醉了醉了",
        "Examining": "趴桌检查",
        "Flip the Bird": "国际友好手势",
        "Getting Kicked": "被踢倒在地",
        "Getting Stunned": "兴奋到昏迷",
        "Give BJ to Driver": "车上给司机口",
        "Hands Up": "举手投降",
        "Hood Dance": "舞蹈小摇",
        "It's a Bird, It's a Plane": "嚣张的指着上帝",
        "Jazzercise 1": "广播体操第一节",
        "Jazzercise 2": "广播体操第二节",
        "Jerking Off": "玩管子",
        "Jog in Place": "原地慢跑热身",
        "Kick Rocks": "踢石头玩",
        "Kicking Guy on Ground": "踢倒在地上的人",
        "Laptop - Idle": "笔记本办公中",
        "Looking for Something": "看到某样东西",
        "Meditate": "盘腿冥想作法",
        "Mime": "默剧表演1",
        "Mime 2": "默剧表演2",
        "Monkey - Freakout 1": "吓坏了1(猴)",
        "Monkey - Freakout 2": "吓坏了2(猴)",
        "Monkey - Freakout 3": "吓坏了3(猴子)",
        "Monkey - Idle": "左右观望(猴)",
        "Mountain Dance": "踢踏舞",
        "Move to the Beat": "跟着节拍",
        "No Way": "哼 没门",
        "Out of Breath": "喘气休息",
        "Ow, My Head": "头部受伤",
        "Peeing": "撒尿嘘嘘",
        "Pick Nose": "挖鼻屎",
        "Pleasure Driver": "车震",
        "Pole Dance": "钢管舞",
        "Police - Use Radio": "使用对讲机(警察)",
        "Pooping": "拉黄金",
        "Private Dance": "涩情舞蹈",
        "Push Ups": "俯卧撑",
        "Rabbit - Scratch Ear": "抓耳朵(兔子)",
        "Sad": "网抑云",
        "Shake Ass": "屁股摇摇乐",
        "Sit Ups": "仰卧起坐",
        "Sleep": "翘腿睡",
        "Sleep 2": "平躺睡",
        "Sleep 3": "露宿街头睡",
        "Smoke Coughing": "抽烟呛嗓子",
        "Sniper Crouch": "蹲守狙击",
        "Stand Still, Arms Spread": "张开双手",
        "Stand at Rail": "扒在栏杆上",
        "Stop": "停止动作",
        "Surrender": "跪地投降",
        "The Invisible Man": "爱的动作(男)",
        "The Rear Abundance": "爱的动作(女)",
        "Throw": "手捧奶茶",
        "Twitchy": "紧紧张张",
        "Warmup Stretching 1": "伸展热身运动第一节",
        "Warmup Stretching 2": "伸展热身运动第二节",
        "Wash Hands": "洗手",
        "Wave Arms": "疯狂挥手示意",
        "Yeah Yeah Yeah": "好吧你永远是对的",
        "Yelling": "斤斤计较",
        "You Gotta Help Me": "请你一定要帮帮我"
    },
    "Black Hole": {
        "Attach To Me": "把自己设置成一个黑洞",
        "Black Hole": "黑洞",
        "Enable": "启用黑洞",
        "Objects": "包括物体模型",
        "Peds": "包括NPC",
        "Range": "黑洞吸收范围",
        "Set To Me": "把黑洞设置到我当前位置",
        "Vehicles": "包括载具",
        "Z": "黑洞Z坐标",
        "Y": "黑洞Y坐标",
        "X": "黑洞X坐标"
    },
    "Chrome": {
        "Chrome": "铬合金"
    },
    "Classic": {
        "Classic": "经典配色"
    },
    "Clear Area": {
        "Clear All": "清除周围所有东西",
        "Clear Area": "清除周围区域",
        "Clear Objects": "清除周围物体模型",
        "Clear Peds": "清除周围NPC",
        "Clear Vehicles": "清除周围载具",
        "Objects": "物体模型",
        "Peds": "NPC",
        "Range": "清除范围",
        "Vehicles": "载具"
    },
    "ESP Color - Friends": {
        "ESP Color - Friends": "透视颜色 -好友",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "ESP Color - Regulars": {
        "ESP Color - Regulars": "透视颜色 -常规",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Entity Shooter": {
        "Enable": "启用",
        "Launch Force": "射击发射力度",
        "Vehicles": "射出载具",
        "Peds": "射出人物",
        "Objects": "射出模型",
        "Entity Shooter": "射出实体枪"
    },
    "Gravity Gun": {
        "Gravity Gun": "重力操控枪",
        "Launch Force": "射击发射力度",
        "Multiple Entities": "同时操控多个实体",
        "Enable": "启用"
    },
    "Edit Theme": {
        "Edit Theme": "修改当前主题",
        "Menu Width": "菜单宽度",
        "Header": "顶部主题",
        "Draw": "显示",
        "Font": "字体",
        "Glare": "动态光效",
        "Switch Arrow": "子菜单进入箭头",
        "Rainbow": "多色渐变",
        "Title Row Height": "标题行高度",
        "Break Font": "归类标题字体",
        "Bottom Bar Font": "底部信息栏字体",
        "Rounding": "圆滑风格",
        "Bottom Bar Rounding": "底部信息条圆滑风格",
        "Reload Textures": "重新加载贴图",
        "Framerate": "帧率",
        "Draw Bottom Bar": "底部贴图",
        "Background Framerate": "背景帧率",
        "Scroller Framerate": "滚动帧率",
        "Toggle Framerate": "切换帧率",
        "Arrows Framerate": "箭头帧率",
        "Bottom Bar Framerate": "底栏帧率",
        "Sprite": "画面特效",
        "Height": "高度",
        "Background Color": "背景颜色",
        "Capitalize Submenus": "子菜单英文大写",
        "Side Padding": "侧边距",
        "Text Size": "字体大小",
        "Topbar": "顶部标签栏",
        "Text Color": "文字颜色",
        "Options": "菜单整体选项",
        "Draw Background": "菜单背景",
        "Draw Background As Sprite": "菜单背景特效",
        "Draw Scroller As Sprite": "选项条特效",
        "Smooth Scrolling": "顺滑滚动",
        "Show Descriptions": "显示底部功能说明",
        "Break Text Size": "归类标题字体大小",
        "Scroller Color": "选项条颜色",
        "Selected Text Color": "所选文字颜色",
        "Unselected Text Color": "未选择的文字颜色",
        "Break Text Color": "归类标题文字颜色",
        "Infobox": "详细信息栏",
        "Width": "宽度",
        "Row Height": "高度",
        "Outer Padding": "距离",
        "Title Text Size": "标题文字大小",
        "Title Text Color": "标题文字颜色",
        "Divider Width": "分隔线宽度",
        "Divider Color": "分割线颜色",
        "Footer": "菜单底栏",
        "Theming": "主题设置"
    },
    "Theming": {
    	"Edit Current Theme": "修改当前主题配置",
    	"Save Current Theme": "保存当前主题配置",
    	"Load Default Theme": "加载默认主题配置",
    	"Themes": "主题列表",
        "Theming": "主题设置"
    },
    "Extras": {
        "Extra 1": "加装件 1",
        "Extra 2": "加装件 2",
        "Extra 3": "加装件 3",
        "Extra 4": "加装件 4",
        "Extra 5": "加装件 5",
        "Extra 6": "加装件 6",
        "Extra 7": "加装件 7",
        "Extra 8": "加装件 8",
        "Extra 9": "加装件 9",
        "Extra 10": "加装件 10",
        "Extra 11": "加装件 11",
        "Extra 12": "加装件 12",
        "Extra 13": "加装件 13",
        "Extra 14": "加装件 14",
        "Extra 15": "加装件 15",
        "Extra 16": "加装件 16",
        "Extra 17": "加装件 17",
        "Extra 18": "加装件 18",
        "Extra 19": "加装件 19",
        "Extra 20": "加装件 20",
        "Extra 21": "加装件 21",
        "Extra 22": "加装件 22",
        "Extra 23": "加装件 23",
        "Extra 24": "加装件 24",
        "Extra 25": "加装件 25",
        "Extra 26": "加装件 26",
        "Extra 27": "加装件 27",
        "Extra 28": "加装件 28",
        "Extra 29": "加装件 29",
        "Extra 30": "加装件 30",
        "Extra 31": "加装件 31",
        "Extra 32": "加装件 32",
        "Extra 33": "加装件 33",
        "Extra 34": "加装件 34",
        "Extra 35": "加装件 35",
        "Extra 36": "加装件 36",
        "Extra 37": "加装件 37",
        "Extra 38": "加装件 38",
        "Extra 39": "加装件 39",
        "Extra 40": "加装件 40",
        "Extra 41": "加装件 41",
        "Extra 42": "加装件 42",
        "Extra 43": "加装件 43",
        "Extra 44": "加装件 44",
        "Extra 45": "加装件 45",
        "Extra 46": "加装件 46",
        "Extra 47": "加装件 47",
        "Extra 48": "加装件 48",
        "Extra 49": "加装件 49",
        "Extra 50": "加装件 50",
        "Extra 51": "加装件 51",
        "Extra 52": "加装件 52",
        "Extra 53": "加装件 53",
        "Extra 54": "加装件 54",
        "Extra 55": "加装件 55",
        "Extra 56": "加装件 56",
        "Extra 57": "加装件 57",
        "Extra 58": "加装件 58",
        "Extra 59": "加装件 59",
        "Extra 60": "加装件 60",
        "Extra 61": "加装件 61",
        "Extra 62": "加装件 62",
        "Extra 63": "加装件 63",
        "Extra 64": "加装件 64",
        "Extra 65": "加装件 65",
        "Extra 66": "加装件 66",
        "Extra 67": "加装件 67",
        "Extra 68": "加装件 68",
        "Extra 69": "加装件 69",
        "Extra 70": "加装件 70",
        "Extras": "载具加装件"
    },
    "File Options": {
        "File Options": "文件选项"
    },
    "Frontier Customs": {
        "Paint": "车漆",
        "Wheels": "车轮",
        "Headlights": "前大灯",
        "Neon Lights": "霓虹底灯",
        "License Plate": "车牌",
        "Window Tint": "车窗",
        "Extras": "载具加装件",
        "Turbo Tuning": "涡轮改装",
        "Frontier Customs": "汽车改装"
    },
    "Headlights": {
        "Xenon Lights": "氙气大灯",
        "White": "白色",
        "Blue": "蓝色",
        "Electric Blue": "电子蓝",
        "Mint Green": "薄荷绿",
        "Lime Green": "青柠色",
        "Yellow": "黄色",
        "Golden Shower": "黄金雨",
        "Orange": "橙色",
        "Red": "红色",
        "Pony Pink": "小马粉",
        "Hot Pink": "亮粉色",
        "Purple": "紫色",
        "Blacklight": "黑光",
        "Stock": "原厂色",
        "Headlights": "前大灯"
    },
    "IP Spoofing": {
        "Enable": "启用虚假IP",
        "IP Spoofing": "修改IP",
        "Local Address": "本地IP",
        "Port": "端口",
        "Public Address": "公用IP"
    },
    "Launcher": {
        "Closed Crew Session": "非公开帮派战局",
        "Closed Friend Session": "非公开好友战局",
        "Find Public Session": "寻找公开战局",
        "Invite Only Session": "仅邀请单人战局",
        "Join Crew Members": "加入帮派成员的战局",
        "Join Friends": "加入好友战局",
        "Launcher": "战局快捷加入",
        "Leave Online": "离开在线模式",
        "Solo Session": "单人战局",
        "Start Public Session": "单人公开战局"
    },
    "Main Menu": {
        "Main Menu": "主菜单",
        "Miscellaneous": "其他选项",
        "Online": "线上选项",
        "Player": "自身选项",
		"Creator": "造物选项",
		"Search": "搜索",
        "Scripts": "脚本选项",
        "Settings": "菜单设置",
        "Teleport": "传送选项",
        "Vehicle": "载具选项",
        "Weapon": "武器选项",
        "World": "世界选项"
    },
    "Matte": {
        "Matte": "哑光"
    },
    "Metal": {
        "Metal": "金属"
    },
    "Metallic": {
        "Metallic": "金属质感"
    },
    "Scripts": {
        "Scripts": "脚本选项",
        "Reload Lua Scripts": "重新加载Lua脚本"
    },
    "Miscellaneous": {
        "Disable Transaction Error Screen": "屏蔽交易错误弹屏",
        "Session Bail": "安全退出战局",
        "Label Editor": "编辑游戏标签",
        "Model Swaps": "模型替换",
        "Disable Phone": "禁用手机",
        "Disable Recordings": "禁用游戏录制",
        "Info Display": "游戏系统信息显示",
        "HUD Color Editor": "抬头显示颜色设置",
        "Timecycles": "屏幕滤镜",
        "Visual Settings Reloader": "视觉设置加载器",
        "Overlays": "游戏信息显示",
        "Player Bar": "在线玩家状态栏",
        "Skip Cutscene": "跳过过场动画",
        "Hide HUD": "隐藏小地图",
		"Disable Interior Restrictions": "禁用游戏内录制",
		"Small Level Of Detail Graphics": "低画质模式",
        "Hide Radar": "隐藏小地图雷达",
        "Third Person Ped FOV": "第三人称视角",
        "Third Person Aim FOV": "第三人称瞄准视角",
        "Third Person Vehicle FOV": "第三人称开车视角",
        "Disable Minimap Tilt": "小地图居中",
        "Display HUD When Paused": "暂停仍然显示抬头显示",
        "Disable Stunt Jumps": "禁用跳跃特技",
        "Disable Fog Of War": "消除大地图迷雾",
        "Display System Time": "显示系统时间",
        "R* Dev Mode": "R星开发者模式",
        "No Idle Kick": "挂机不会被闲置踢出",
        "Bypass Profanity Filter": "屏蔽聊天脏话(英文)",
        "Unlock Gameplay Camera": "解锁游戏视角镜头",
        "Skip Radio Track": "电台切歌(只在自电台中有效)",
        "Disable Vehicle First Person": "车内禁用第一人称",
        "Mobile Radio": "移动可播放电台",
        "Unlock All Radio Stations": "解锁所有播放电台",
        "Gameplay Camera Zoom": "游戏视角距离",
        "Add CEO Business Clutter": "办公室铺满钱",
        "Add Motorcycle Club Business Clutter": "摩托帮会所铺满产品",
        "Allow Gender Change": "允许改变性别",
        "Fill Inventory Items": "填满零食防弹衣库存",
        "Free Character Appearance Change": "免费更改小哑巴外貌",
        "Max Nightclub Popularity": "刷满夜店人气度",
        "Miscellaneous": "其他选项",
        "Prepare Casino Heist": "赌场抢劫终章(使用后重进游戏厅)",
        "Prepare Cayo Perico Heist": "卡约佩里科劫案终章(使用后重进潜艇)",
        "Prepare Doomsday Heist": "选择末日抢劫章数",
        "Remove Bad Sport": "移除恶意玩家",
        "Set As Bad Sport": "设置为恶意玩家",
        "Disable First Person": "禁用第一人称视角"
    },
    "Modded": {
        "Modded": "已刷钱"
    },
    "Model Changer": {
        "Ambient Female": "世界中的女性",
        "Ambient Male": "世界中的男性",
        "Animal": "动物",
        "Cutscene": "所有剧情怪胎人物",
        "Gang Female": "帮派女性",
        "Gang Male": "帮派男性",
        "Input Model Name": "手动输入模型名称",
        "Model Changer": "修改模型",
        "Multiplayer": "线上玩家NPC",
        "Player": "主角",
        "Popular": "奇装异服人士",
        "Scenario Female": "剧情中的女NPC",
        "Scenario Male": "剧情中的男NPC",
        "Story": "所有剧情人物角色",
        "Story Female": "剧情中的女角色",
        "Story Male": "剧情中的男角色"
    },
    "Model Changer - Ambient Female": {
        "Beach Female": "海滩边的女性",
        "Beach Tramp Female": "海滩边的流浪女性",
        "Beach Young Female": "海滩边年轻女性",
        "Beach Young Female 2": "海滩边的年轻女性2",
        "Beverly Hills Female": "比佛利豪宅女性",
        "Beverly Hills Female 2": "比佛利豪宅女性2",
        "Beverly Hills Young Female": "比佛利豪宅年轻女性",
        "Beverly Hills Young Female 2": "比佛利豪宅年轻女性2",
        "Beverly Hills Young Female 3": "比佛利豪宅年轻年轻女性3",
        "Beverly Hills Young Female 4": "比佛利豪宅年轻女性4",
        "Beverly Hills Young Female 5": "比佛利豪宅年轻女性5",
        "Bodybuilder Female": "健身爱好者女性",
        "Business Female 2": "健美爱好者女性2",
        "Business Young Female": "商务正装年轻女性",
        "Business Young Female 2": "商务正装年轻女性2",
        "Business Young Female 3": "商务正装年轻女性3",
        "Business Young Female 4": "商务正装年轻女性4",
        "Casual Casino Guest": "穿着休闲的赌场女客人",
        "Club Customer Female 1": "夜店女客人1",
        "Club Customer Female 2": "夜店女客人2",
        "Club Customer Female 3": "夜店女客人3",
        "Club Customer Female 4": "夜店女客人4",
        "Downtown Female": "闹市区的女性",
        "Dressy Female": "穿着时髦的女性",
        "East SA Female": "东方女性",
        "East SA Female 2": "东方女性2",
        "East SA Young Female": "东方年轻女性",
        "East SA Young Female 2": "东方年轻女性2",
        "East SA Young Female 3": "东方年轻女性3",
        "Epsilon Female": "邪教女性成员",
        "Fat Black Female": "肥胖黑人女性",
        "Fat Cult Female": "肥胖邪教女性",
        "Fat White Female": "肥胖白人女性",
        "Female Agent": "女特工",
        "Fitness Female": "健身女性",
        "Fitness Female 2": "健身女性2",
        "Formel Casino Guest": "穿着正式的赌场女客人",
        "General Hot Young Female": "穿着不是很热的年轻女性",
        "General Street Old Female": "街上挎包的老年女性",
        "Golfer Young Female": "打高尔夫的年轻女性",
        "Hiker Female": "徒步旅行女性",
        "Hippie Female": "嬉皮士女性",
        "Hipster Female": "文艺青年女性",
        "Hipster Female 2": "文艺青年女性2",
        "Hipster Female 3": "文艺青年女性3",
        "Hipster Female 4": "文艺青年女性4",
        "Indian Old Female": "印度老年女性",
        "Indian Young Female": "印度年轻女性",
        "Jogger Female": "慢跑运动女性",
        "Juggalo Female": "音乐爱好狂欢女性",
        "Korean Female": "韩国女性",
        "Korean Female 2": "韩国女性2",
        "Korean Old Female": "韩国老年女性",
        "Model Changer - Ambient Female": "模型修改 -世界中的女性",
        "Prologue Host Female": "序幕被抢劫的女性银行职员",
        "Rural Meth Addict Female": "乡下吸毒女性",
        "Salton Female": "乡下海边女性",
        "Salton Old Female": "乡下海边老年女性",
        "Skater Female": "溜冰运动女性",
        "Skid Row Female": "贫民区女性",
        "South Central Female": "南部地区女性",
        "South Central Female 2": "南部地区女性2",
        "South Central MC Female": "南部地区说唱女性",
        "South Central Old Female": "南部地区老年女性",
        "South Central Old Female 2": "南部地区老年女性2",
        "South Central Young Female": "南部地区年轻女性",
        "South Central Young Female 2": "南部地区年轻女性2",
        "South Central Young Female 3": "南部地区年轻女性3",
        "Tennis Player Female": "网球运动女性",
        "Topless": "半裸女性",
        "Tourist Female": "女性游客",
        "Tourist Young Female": "年轻女性游客",
        "Tourist Young Female 2": "年轻女性游客2",
        "Tramp Female": "流浪汉女性",
        "Vinewood Female": "好麦坞女性",
        "Vinewood Female 2": "好麦坞女性2",
        "Vinewood Female 3": "好麦坞女性3",
        "Vinewood Female 4": "好麦坞女性4",
        "Yoga Female": "练瑜伽的女性"
    },
    "Model Changer - Ambient Male": {
        "African American Male": "非洲裔美国黑人男性",
        "Altruist Cult Mid-Age Male": "邪教成员中年男性",
        "Altruist Cult Old Male": "邪教成员老年男性",
        "Altruist Cult Old Male 2": "邪教成员老年男性2",
        "Altruist Cult Young Male": "邪教成员年轻男性",
        "Altruist Cult Young Male 2": "邪教成员年轻男性2",
        "Beach Male": "海滩边的男性",
        "Beach Male 2": "海滩边的男性2",
        "Beach Muscle Male": "海滩边的肌肉男性",
        "Beach Muscle Male 2": "海滩边的肌肉男性2",
        "Beach Old Male": "海滩边的老年男性",
        "Beach Old Male 2": "海滩边的老年男性2",
        "Beach Tramp Male": "海滩边的流浪男性",
        "Beach Young Male": "海滩边的年轻男性",
        "Beach Young Male 2": "海滩边的年轻男性2",
        "Beach Young Male 3": "海滩边的年轻男性3",
        "Beach Young Male 4": "海滩边的年轻男性4",
        "Beverly Hills Male": "比佛利豪宅男性",
        "Beverly Hills Male 2": "比佛利豪宅男性2",
        "Beverly Hills Young Male": "比佛利豪宅年轻男性",
        "Beverly Hills Young Male 2": "比佛利豪宅年轻男性2",
        "Black Street Male": "街头黑人男性",
        "Black Street Male 2": "街头黑人男性2",
        "Breakdancer Male": "霹雳舞者男性",
        "Business Casual": "商务休闲装男性",
        "Business Male": "商务正装男性",
        "Business Young Male": "商务正装年轻男性",
        "Business Young Male 2": "商务正装年轻男性2",
        "Business Young Male 3": "商务正装年轻男性3",
        "Casual Casino Guests": "穿着散漫的赌场男客人",
        "Club Customer Male 1": "夜店男客人1",
        "Club Customer Male 2": "夜店男客人2",
        "Club Customer Male 3": "夜店男客人3",
        "Club Customer Male 4": "夜店男客人4",
        "Cyclist Male": "骑行爱好者男性",
        "Downhill Cyclist": "山地骑行爱好者男性",
        "Downtown Male": "闹市区男性",
        "East SA Male": "东方男性",
        "East SA Male 2": "东方男性2",
        "East SA Young Male": "东方年轻男性",
        "East SA Young Male 2": "东方年轻男性2",
        "Epsilon Male": "邪教男成员",
        "Epsilon Male 2": "邪教男成员2",
        "Farmer": "农场主男性",
        "Fat Latino Male": "肥胖拉丁裔男性",
        "Formel Casino Guests": "穿着正式的赌场男客人",
        "Gay Male": "同性恋男性",
        "Gay Male 2": "同性恋男性2",
        "General Fat Male": "微胖男性",
        "General Fat Male 2": "微胖男性2",
        "General Street Old Male": "街上的老年男性",
        "General Street Young Male": "街上的年轻男性",
        "General Street Young Male 2": "街上的年轻男性2",
        "Golfer Male": "打高尔夫的男性",
        "Golfer Young Male": "打高尔夫的年轻男性",
        "Hasidic Jew Male": "犹太教男性",
        "Hasidic Jew Young Male": "犹太教年轻男性",
        "Hiker Male": "徒步旅行男性",
        "Hillbilly Male": "乡村男性",
        "Hillbilly Male 2": "乡村男性2",
        "Hippie Male": "嬉皮士男性",
        "Hipster Male": "文艺青年男性",
        "Hipster Male 2": "文艺青年男性2",
        "Hipster Male 3": "文艺青年男性3",
        "Indian Male": "印度男性",
        "Indian Young Male": "印度年轻男性",
        "Jetskier": "水上运动男性",
        "Jogger Male": "慢跑运动男性",
        "Jogger Male 2": "慢跑运动男性2",
        "Juggalo Male": "音乐爱好狂欢男性",
        "Korean Male": "韩国男性",
        "Korean Old Male": "韩国老年男性",
        "Korean Young Male": "韩国年轻男性",
        "Korean Young Male 2": "韩国年轻男性2",
        "Latino Street Male 2": "拉丁裔街头男性2",
        "Latino Street Young Male": "拉丁裔街头年轻男性",
        "Latino Young Male": "拉丁裔年轻男性",
        "Malibu Male": "丘马什男性",
        "Meth Addict": "吸毒男性",
        "Mexican Labourer": "墨西哥裔劳工男性",
        "Mexican Rural": "墨西哥裔农村男性",
        "Mexican Thug": "墨西哥裔恶徒",
        "Midlife Crisis Casino Bikers": "中年危机赌场摩托帮男性",
        "Model Changer - Ambient Male": "模型修改 -世界中的男性",
        "Motocross Biker": "山地越野摩托骑手",
        "Motocross Biker 2": "山地越野摩托骑手2",
        "OG Boss": "帮派老大(绿)",
        "Paparazzi Male": "狗仔队男性",
        "Polynesian": "波利尼西亚男性",
        "Polynesian Young": "波利尼西亚年轻男性",
        "Prologue Host Male": "序幕被抢劫的男性银行职员",
        "Road Cyclist": "公路自行车男性骑手",
        "Rural Meth Addict Male": "乡下吸毒男性",
        "Salton Male": "乡下男性",
        "Salton Male 2": "乡下男性2",
        "Salton Male 3": "乡下男性3",
        "Salton Male 4": "乡下男性4",
        "Salton Old Male": "乡下老年男性",
        "Salton Young Male": "乡下年轻男性",
        "Skater Male": "溜冰运动男性",
        "Skater Young Male": "溜冰运动年轻男性",
        "Skater Young Male 2": "溜冰运动年轻男性2",
        "Skid Row Male": "贫民区男性",
        "South Central Latino Male": "中南部拉丁裔男性",
        "South Central Male": "南部地区男性",
        "South Central Male 2": "南部地区男性2",
        "South Central Male 3": "南部地区男性3",
        "South Central Male 4": "南部地区男性4",
        "South Central Old Male": "南部地区老年男性",
        "South Central Old Male 2": "南部地区老年男性2",
        "South Central Old Male 3": "南部地区老年男性3",
        "South Central Young Male": "南部地区年轻男性",
        "South Central Young Male 2": "南部地区年轻男性2",
        "South Central Young Male 3": "南部地区年轻男性3",
        "South Central Young Male 4": "南部地区年轻男性4",
        "Sunbather Male": "日光浴爱好者男性",
        "Surfer": "冲浪男性",
        "Tennis Player Male": "网球运动男性",
        "Tourist Male": "男性游客",
        "Tramp Male": "流浪汉",
        "Tramp Old Male": "老年流浪汉",
        "Transvestite Male": "异装癖男性",
        "Transvestite Male 2": "异装癖男性2",
        "Vespucci Beach Male": "韦斯普奇海滩男性",
        "Vespucci Beach Male 2": "韦斯普奇海滩男性2",
        "Vinewood Douche": "好麦坞变态",
        "Vinewood Male": "好麦坞男性",
        "Vinewood Male 2": "好麦坞男性2",
        "Vinewood Male 3": "好麦坞男性3",
        "Vinewood Male 4": "好麦坞男性4",
        "White Street Male": "街头白人男性",
        "White Street Male 2": "街头白人男性2",
        "Yoga Male": "练瑜伽的男性"
    },
    "Model Changer - Animal": {
        "Model Changer - Animal": "动物",
        "boar": "野猪",
        "Cat": "猫",
        "chickenhawk": "雄鹰",
        "chimp": "猩猩",
        "chop": "小查(狗)",
        "cormorant": "鱼鹰(鸟)",
        "cow": "牛",
        "coyote": "狼",
        "crow": "乌鸦",
        "deer": "鹿",
        "dolphin": "海豚",
        "fish": "鱼儿",
        "hen": "母鸡",
        "humpback": "鲸鱼",
        "husky": "哈士奇",
        "killerwhale": "虎鲸",
        "mtlion": "狮子",
        "panther": "黑豹",
        "pig": "猪",
        "pigeon": "鸽子",
        "poodle": "贵宾犬",
        "pug": "巴哥犬",
        "rabbit": "兔子",
        "rat": "老鼠",
        "retriever": "猎犬",
        "rhesus": "猴子",
        "rottweiler": "小查(狗)",
        "seagull": "海鸥",
        "sharkhammer": "锤头鲨",
        "Tiger Shark": "虎鲨",
        "shepherd": "牧羊犬",
        "stingray": "黄貂鱼",
        "Westie": "西高地白梗犬"
    },
    "Model Changer - Cutscene": {
        "Abigail Mathers": "艾比盖尔",
        "Agatha Baker": "阿加莎 贝克",
        "Agent": "探员",
        "Agent 14": "14号探员",
        "Alan Jerome": "竞技场老板",
        "Amanda De Santa": "阿曼达迪圣塔",
        "Andreas Sanchez": "安德烈斯-桑切斯-FIB探员",
        "Anita Mendoza": "安妮塔(电视评委)",
        "Anton Beaudelaire": "安东博德莱尔(电影导演)",
        "Ary": "艾瑞",
        "Ashley Butler": "艾什莉",
        "Avery Duggan": "杜根",
        "Avon Hertz": "埃文",
        "Ballas OG": "特殊巴拉斯",
        "Bank Manager": "银行经理",
        "Barry": "巴里",
        "Beverly Felton": "狗仔比弗利",
        "Bigfoot": "野人猩猩",
        "Bogdan": "博格丹危机潜艇长",
        "Brad": "布莱德",
        "Brad's Cadaver": "布莱德的尸体",
        "Bride": "新娘",
        "Brucie Kibbutz": "布鲁斯",
        "Bryony": "布莱尼(竞技场)",
        "Burger Drug Worker": "汉堡吸毒工作人员",
        "Car 3 Guy 1": "修车技工1",
        "Car 3 Guy 2": "修车技工2",
        "Car Buyer": "汽车买家",
        "Casey": "警探",
        "Celeb 1": "名流1",
        "Chef": "厨师",
        "Chinese Goon": "中国流氓",
        "Clay Simons (The Lost)": "克莱西蒙斯(失落与诅咒)",
        "Cletus": "克莱特斯",
        "Cop": "警察",
        "Cris Formage": "克里斯佛米吉",
        "Customer": "客户",
        "DJ Black Madonna": "DJ韩红",
        "Dale": "戴尔",
        "Dave Norton": "戴夫-诺顿-FIB探员",
        "Debra": "黛博拉",
        "Denise": "小富姑妈",
        "Denise's Friend": "小富姑妈的朋友",
        "Devin": "德温",
        "Dima Popov": "波波夫",
        "Dixon": "DJ迪克森",
        "Dom Beasley": "多姆比斯利",
        "Dr. Friedlander": "费兰德医生",
        "English Dave": "英国人 戴夫",
        "English Dave 2": "英国人 戴夫2",
        "Epsilon Tom": "邪教传教士",
        "FIB Suit": "FIB西装",
        "FOS Rep": "FOS代表",
        "Fabien": "平安喜乐",
        "Families Gang Member": "帮派成员(绿)",
        "Ferdinand Kerimov (Mr. K)": "费迪南德(K先生)",
        "Floyd Hebert": "弗洛伊德",
        "Georgina Cheng": "陈小姐(陈陶姐姐)",
        "Gerald": "杰拉尔德",
        "Groom": "新郎",
        "Grove Street Dealer": "格罗夫街卖大麻的",
        "Guadalope": "瓜达洛佩",
        "Gurk": "姑尔柯",
        "Gustavo": "古斯塔沃",
        "Hao": "郝先生(竞速)",
        "Helmsman Pavel": "前苏联舵手“帕维尔",
        "Hick": "乡下土老帽",
        "Hipster": "文艺青年",
        "Huang": "欧弟",
        "Hugh Welsh": "休威尔斯",
        "Hunter": "猎人",
        "Imran Shinowa": "伊姆兰希诺瓦",
        "Island DJ": "佩岛DJ",
        "Island DJ 1": "佩岛DJ1",
        "Island DJ 2": "佩岛DJ2",
        "Island DJ 3": "佩岛DJ3",
        "Island DJ 4": "佩岛DJ4",
        "Jack Howitzer": "杰克(卖电影海报的)",
        "Janet": "珍妮特",
        "Janitor": "门卫",
        "Jeweller Assistant": "珠宝商助理",
        "Jimmy Boston": "吉米波士顿",
        "Jimmy De Santa": "吉米迪圣塔",
        "Jimmy De Santa 2": "吉米波士顿2",
        "Jio": "老太监",
        "Johnny Klebitz": "强尼",
        "Josef": "约瑟夫",
        "Josh": "乔伊",
        "Juan Strickler": "胡安老头儿",
        "Karen Daniels": "凯伦丹尼尔斯",
        "Lamar Davis": "拉玛",
        "Lazlow": "雷兹罗",
        "Lazlow 2": "雷兹罗2",
        "Lester Crest": "莱斯特",
        "Lester Crest 3": "莱斯特3",
        "Life Invader": "脸书公司员工",
        "Magenta": "安德露斯",
        "Manuel": "曼努埃尔(偷渡客)",
        "Marine": "海军陆战队",
        "Marnie Allen": "玛妮艾伦",
        "Martin Madrazo": "马丁",
        "Mary-Ann Quinn": "玛丽安",
        "Maude": "茉德",
        "Maxim Rashkovsky": "拉什科夫斯基(越狱)",
        "Merryweather Merc": "梅利威瑟雇佣兵",
        "Mexican": "墨西哥人",
        "Michelle": "凯伦",
        "Miguel Madrazo": "米格尔马达佐",
        "Milton McIlroy": "米尔顿麦克罗伊",
        "Minuteman Joe": "民兵乔",
        "Mjo": "姆乔",
        "Model Changer - Cutscene": "模型修改 -所有剧情怪胎人物",
        "Molly": "莫莉",
        "Money Man": "花花公子",
        "Movie Premiere Female": "电影演出女角色",
        "Movie Premiere Male": "电影演出男角色",
        "Mrs. Phillips": "崔佛他妈",
        "Mrs. Rackman": "拉克曼夫人",
        "Mrs. Thornhill": "桑希尔女士",
        "Natalia": "娜塔莉亚",
        "Nervous Ron": "紧张的小罗",
        "Nigel": "奈杰尔",
        "Old Man 1": "老社会人1",
        "Old Man 2": "老社会人2",
        "Omega": "欧米茄",
        "Ortega": "奥尔特加",
        "Oscar": "奥斯卡古兹曼",
        "Paige Harris": "佩奇黑客",
        "Patricia": "马丁老婆",
        "Patricia 2": "马丁老婆2",
        "Peter Dreyfuss": "德莱弗斯",
        "Porn Dude": "色情狂",
        "Priest": "牧师",
        "Prologue Driver": "序幕司机",
        "Prologue Security": "序幕保安",
        "Prologue Security 2": "序幕保安2",
        "Reporter": "新闻记者",
        "Rocco Pelosi": "罗科佩洛西",
        "Russian Drunk": "俄罗斯酒鬼",
        "Screenwriter": "荧幕编剧",
        "Simeon Yetarian": "西米恩耶塔瑞安",
        "Soloman": "DJ所罗门",
        "Solomon Richards": "所罗门理查兹",
        "Sss": "SSS",
        "Steve Haines": "斯蒂夫·海因斯——FIB探员",
        "Stretch": "史崔奇",
        "Stripper": "脱衣舞演员",
        "Stripper 2": "脱衣舞演员2",
        "Tale of Us 1": "DJ我们的故事1",
        "Tale of Us 2": "DJ我们的故事2",
        "Tanisha": "小富前女友",
        "Tao Cheng": "陈陶",
        "Tao Cheng (Casino)": "陈陶(赌场)",
        "Tao's Translator": "陈陶的翻译",
        "Tao's Translator (Casino)": "陈陶的翻译(赌场)",
        "Tennis Coach": "网球教练",
        "Terry": "特里",
        "Thornton Duggan": "桑顿杜根",
        "Tom": "汤姆",
        "Tom Connors": "汤姆卡西诺",
        "Tony Prince": "托尼",
        "Tonya": "童雅",
        "Tracey De Santa": "崔西迪圣塔",
        "Traffic Warden": "交通管理员",
        "Undercover Cop": "卧底警察",
        "United Paper Man": "联合报记者",
        "Vagos Speak": "墨西哥帮派谈话人",
        "Vincent (Casino)": "文森特(赌场)",
        "Vincent (Casino) 2": "文森特(赌场)2",
        "Wade": "韦德",
        "Wei Cheng": "陈伟",
        "Wendy": "温迪",
        "Zimbor": "辛博尔"
    },
    "Model Changer - Gang Female": {
        "Ballas Female": "巴拉斯帮女性成员(紫)",
        "Families Female": "血盟帮女性成员(绿)",
        "Import Export Female": "进出口大亨女性",
        "Model Changer - Gang Female": "模型修改 -帮派年轻女性",
        "The Lost MC Female": "失落摩托帮女性",
        "Vagos Female": "墨西哥帮派女性(黑)"
    },
    "Model Changer - Gang Male": {
        "Armenian Boss": "亚美尼亚黑帮老板",
        "Armenian Goon": "亚美尼亚黑帮打手",
        "Armenian Goon 2": "亚美尼亚黑帮打手2",
        "Armenian Lieutenant": "亚美尼亚黑帮管理员",
        "Azteca": "阿兹提克帮混混",
        "Ballas East Male": "巴拉斯帮派东洛圣都男性(紫)",
        "Ballas Original Male": "巴拉斯原始帮派男性(紫)",
        "Ballas South Male": "巴拉斯帮派南洛圣都男性(紫)",
        "Cartel Guard": "玛德拉索卡特尔帮派男性",
        "Cartel Guard 2": "玛德拉索卡特尔帮派男性2",
        "Casino Guests": "赌场客人男性",
        "Chemical Plant Worker": "化工厂工人男性",
        "Chinese Boss": "中国帮派老板",
        "Chinese Goon": "中国帮派打手",
        "Chinese Goon 2": "中国帮派打手2",
        "Chinese Goon Older": "中国帮派老年打手",
        "Families CA Male": "血盟帮派男性(卡森大道)",
        "Families DNF Male": "血盟帮派男性(戴维斯邻里)",
        "Families FOR Male": "血盟帮派男性",
        "Korean Boss": "韩国帮老板",
        "Korean Lieutenant": "韩国帮管理人",
        "Korean Young Male": "韩国帮年轻成员",
        "Korean Young Male 2": "韩国帮年轻成员2",
        "Mexican Boss": "墨西哥帮老板",
        "Mexican Boss 2": "韩国帮年轻成员2",
        "Mexican Gang Member": "墨西哥黑帮成员",
        "Mexican Goon": "墨西哥打手",
        "Mexican Goon 2": "墨西哥打手2",
        "Mexican Goon 3": "墨西哥打手3",
        "Model Changer - Gang Male": "模型修改 -帮派男性",
        "Polynesian Goon": "波利尼西亚黑帮打手",
        "Polynesian Goon 2": "波利尼西亚黑帮打手",
        "Salvadoran Boss": "萨尔瓦多帮派老板",
        "Salvadoran Goon": "萨尔瓦多帮派打手",
        "Salvadoran Goon 2": "萨尔瓦多帮派打手2",
        "Salvadoran Goon 3": "萨尔瓦多帮派打手3",
        "Street Punk": "街头朋克",
        "Street Punk 2": "街头朋克2",
        "The Lost MC Male": "失落摩托帮男性",
        "The Lost MC Male 2": "失落摩托帮男性2",
        "The Lost MC Male 3": "失落摩托帮男性3"
    },
    "Model Changer - Multiplayer": {
        "Avon Goon": "埃文的机器人",
        "Benny Mechanic (Female)": "本尼原创汽车工作坊技工(女性)",
        "Biker Cocaine Female": "女性摩托车手",
        "Biker Cocaine Male": "男性摩托车手",
        "Biker Counterfeit Female": "假钞工厂女性",
        "Biker Counterfeit Male": "假钞工厂男性",
        "Biker Forgery Female": "假钞买家女性",
        "Biker Forgery Male": "假钞买家男性",
        "Biker Meth Female": "制毒女性",
        "Biker Meth Male": "制毒男性",
        "Biker Weed Female": "麻叶女性",
        "Biker Weed Male": "麻叶男性",
        "Boat-Staff Female": "游艇工作人员女性",
        "Boat-Staff Male": "游艇工作人员男性",
        "Bogdan Goon": "博格丹潜艇打手",
        "Claude Speed": "克劳德(捏脸)",
        "Clubhouse Bar Female": "夜店酒吧女性",
        "Dead Hooker": "僵尸妓女",
        "Ex-Army Male": "退役军人男性",
        "Executive PA Female": "办公室女助理",
        "Executive PA Female 2": "办公室女助理2",
        "Executive PA Male": "办公室男助理",
        "FIB Security": "FIB安保员",
        "Families DD Male": "血盟贩毒男性",
        "Freemode Female": "自由模式默认女性",
        "Freemode Male": "自由模式默认男性",
        "Heli-Staff Female": "直升机工作女性",
        "John Marston": "约翰马斯顿(捏脸)",
        "Misty": "米斯蒂(捏脸)",
        "Model Changer - Multiplayer": "模型修改 -线上玩家NPC",
        "Niko Bellic": "尼克(捏脸)",
        "Office Garage Mechanic (Female)": "办公室车库技工(女性)",
        "Pros": "帮派老手",
        "Security Male": "安保男性",
        "Securoserve Guard (Male)": "梅利威瑟安保男性人员",
        "Shopkeeper (Male)": "餐馆店主男性",
        "Stripper Lite (Female)": "脱衣舞女舞者",
        "Vagos Funeral": "墨西哥帮派葬礼神父",
        "Warehouse Mechanic (Male)": "仓库技工(男性)",
        "Weapon Exp (Male)": "武器店卖家(男性)",
        "Weapon Work (Male)": "武器店工作人员(男性)"
    },
    "Model Changer - Player": {
        "Franklin": "小富",
        "Freemode Female": "线上模式默认女性",
        "Freemode Male": "线上模式默认男性",
        "Michael": "麦克",
        "Model Changer - Player": "模型修改 -主角",
        "Trevor": "崔佛"
    },
    "Model Changer - Popular": {
        "Alien": "外星人",
        "Clown": "小丑",
        "Cop": "警察",
        "Impotent Rage": "超级英雄扮演者",
        "Jesus": "耶稣传教士",
        "Lester": "莱斯特",
        "Model Changer - Popular": "模型修改 -奇装异服人士",
        "Pilot": "机长",
        "Pogo": "哈草猴子",
        "Ranger": "共和游骑兵(巴斯光年)",
        "SWAT": "特种部队",
        "Sheriff": "城镇女警长",
        "Spaceman": "太空人",
        "Statue": "行为艺术(雕像模仿者)",
        "Stripper": "脱衣舞演员",
        "Zombie": "僵尸"
    },
    "Model Changer - Scenario Female": {
        "Air Hostess": "空姐",
        "Barber Female": "女理发师",
        "Bartender": "酒吧女招待",
        "Baywatch Female": "海滩救生员女性",
        "Beach Bar Staff": "海滩酒吧职员",
        "Casino Staff": "赌场职员",
        "Club Bartender Female": "夜店酒吧女招待",
        "Club Bartender Female 2": "夜店酒吧女招待2",
        "Cop Female": "女性警察",
        "Factory Worker Female": "工厂女性劳工",
        "Hooker": "妓女",
        "Hooker 2": "妓女2",
        "Hooker 3": "妓女3",
        "Hospital Scrubs Female": "医院女护士",
        "Maid": "女仆",
        "Migrant Female": "移民女性",
        "Model Changer - Scenario Female": "模型修改 -剧情中的女NPC",
        "Movie Premiere Female": "电影演出女角色",
        "Ranger Female": "女护林员",
        "Sales Assistant (High-End)": "衣服销售员(高端)",
        "Sales Assistant (Low-End)": "衣服销售员(低端)",
        "Sales Assistant (Mid-Price)": "衣服销售员(中等)",
        "Sheriff Female": "女警长",
        "Stripper": "脱衣舞女",
        "Stripper 2": "脱衣舞女2",
        "Stripper Lite": "脱衣舞女3",
        "Sweatshop Worker": "血汗工厂女工",
        "Sweatshop Worker Young": "血汗工厂年轻女工"
    },
    "Model Changer - Scenario Male": {
        "Air Worker Male": "机场男性工作人员",
        "Alien": "外星人",
        "Ammu-Nation City Clerk": "武器店城市销售员",
        "Ammu-Nation Rural Clerk": "武器店乡村销售员",
        "Armoured Van Security": "武器店安保人员",
        "Armoured Van Security 2": "武器店安保人员2",
        "Army Mechanic": "军队技工",
        "Autopsy Tech": "尸检男性工作者",
        "Autoshop Worker": "改车王工作者",
        "Autoshop Worker 2": "改车王工作者2",
        "Barman": "酒吧男性招待员",
        "Bartender (Rural)": "酒吧男性招待员(乡村)",
        "Baywatch Male": "海滩男性救生员",
        "Black Ops Soldier": "梅利威瑟士兵",
        "Black Ops Soldier 2": "梅利威瑟士兵2",
        "Black Ops Soldier 3": "梅利威瑟士兵3",
        "Bouncer": "门口保安",
        "Bouncer 2": "门口保安2",
        "Busboy": "餐厅后勤",
        "Busker": "街头艺人",
        "Casino Staff": "赌场员工",
        "Chef": "厨师",
        "Chemical Plant Security": "工厂安保人员",
        "Clown": "小丑",
        "Club Bartender Male": "夜店酒吧男招待员",
        "Cop Male": "男性警察",
        "Crew Member": "机组人员",
        "DW Airport Worker": "机场工作人员",
        "DW Airport Worker 2": "机场工作人员2",
        "Dealer": "毒品商人",
        "Devin's Security": "德温的保镖",
        "Dock Worker": "码头工人",
        "Doctor": "医生",
        "Doorman": "门卫",
        "Drug Processer": "毒品制造者",
        "Duggan Secruity": "杜根的安保人员",
        "Duggan Security 2": "杜根的安保人员2",
        "FIB Office Worker": "FIB办公室职员",
        "FIB Office Worker 2": "FIB办公室职员2",
        "FIB Security": "FIB安保人员",
        "Factory Worker Male": "工厂男性劳工",
        "Field Worker": "野外工作人员",
        "Fireman Male": "男消防员",
        "Gaffer": "包工头",
        "Garbage Worker": "垃圾分类员",
        "Gardener": "园丁",
        "Grip": "武器组装人员",
        "Hairdresser Male": "男性理发师",
        "High Security": "高端安保人员",
        "High Security 2": "高端安保人员2",
        "High Security 3": "高端安保人员3",
        "High Security 4": "高端安保人员4",
        "Highway Cop": "交通警察",
        "IAA Security": "IAA安保人员",
        "Janitor": "看门人",
        "LS Metro Worker Male": "洛圣都地铁男性工人",
        "Latino Handyman Male": "拉丁裔杂役工人",
        "Life Invader Male": "脸书员工男性",
        "Line Cook": "流水线厨师",
        "MC Clubhouse Mechanic": "摩托帮会所技师",
        "Mariachi": "演奏家",
        "Marine": "海军陆战队",
        "Marine 2": "海军陆战队2",
        "Marine Young": "海军陆战队年轻士兵",
        "Marine Young 2": "海军陆战队年轻士兵2",
        "Marine Young 3": "海军陆战队年轻士兵3",
        "Mask Salesman": "面具销售员",
        "Mechanic": "技工",
        "Migrant Male": "移民工作者",
        "Mime Artist": "默剧演员",
        "Model Changer - Scenario Male": "模型修改 -剧情中的男NPC",
        "Movie Astronaut": "宇航员",
        "Movie Premiere Male": "电影演出男角色",
        "Paramedic": "医务辅助人员",
        "Pest Control": "杀虫公司工作人员",
        "Pilot": "飞行员",
        "Pilot 2": "飞行员2",
        "Postal Worker Male": "快递员",
        "Postal Worker Male 2": "快递员2",
        "Prison Guard": "狱警",
        "Prisoner": "囚犯",
        "Prisoner (Muscular)": "囚犯(有肌肉)",
        "Ranger Male": "男护林员",
        "Robber": "抢劫犯",
        "SWAT": "特种部队",
        "Scientist": "科学家",
        "Security Guard": "保安",
        "Sheriff Male": "男警长",
        "Snow Cop Male": "雪地男性警察",
        "Street Performer": "街头表演者",
        "Street Preacher": "街头传教士",
        "Street Vendor": "街头小贩",
        "Street Vendor Young": "街头年轻小贩",
        "Transport Worker Male": "男性搬运工人",
        "Trucker Male": "男性卡车司机",
        "UPS Driver": "快递公司司机",
        "UPS Driver 2": "快递公司司机2",
        "US Coastguard": "海岸警卫队",
        "Valet": "男仆",
        "Waiter": "服务员",
        "Warehouse Technician": "仓库男技工",
        "Window Cleaner": "窗户清洁工",
        "construction Worker": "建筑工人",
        "construction Worker 2": "建筑工人2"
    },
    "Model Changer - Story": {
        "Abigail Mathers": "艾比盖尔",
        "Agatha Baker": "阿加莎 贝克",
        "Agent": "探员",
        "Agent 14": "14号探员",
        "Amanda De Santa": "阿曼达",
        "Andreas Sanchez": "安德烈斯-桑切斯-FIB探员",
        "Ary": "艾瑞",
        "Ashley Butler": "艾什莉(强尼老婆)",
        "Avery Duggan": "杜根",
        "Avon Hertz": "埃文",
        "Ballas OG": "特殊巴拉斯",
        "Bank Manager": "银行职员",
        "Barry": "巴里",
        "Benny": "本尼",
        "Best Man": "伴郎",
        "Beverly Felton": "狗仔比弗利",
        "Bigfoot": "野人猩猩",
        "Brad": "布莱德",
        "Bride": "新娘",
        "Brucie Kibbutz": "布鲁斯 基布兹",
        "Car 3 Guy 1": "修车技工1",
        "Car 3 Guy 2": "修车技工2",
        "Casey": "警探",
        "Celeb 1": "名流1",
        "Chef": "厨师",
        "Clay Jackson (The Pain Giver)": "红衣boy(PG)",
        "Clay Simons (The Lost)": "克莱顿",
        "Cletus": "克莱特斯",
        "Cris Formage": "邪教公司成员",
        "DJ Aurelia": "DJ我们的故事 朋友1",
        "DJ Black Madonna": "DJ韩红",
        "DJ Dixon Manager": "DJ迪克森经纪人",
        "DJ Fotios": "DJ索罗门的朋友",
        "DJ Ignazio": "DJ我们的故事 朋友2",
        "DJ Jakob": "DJ迪克森的朋友",
        "DJ Mike T": "DJ索罗门的朋友2",
        "DJ Rob T": "DJ索罗门的朋友3",
        "DJ Rupert": "DJ韩红的朋友",
        "DJ Ryan S": "DJ韩红的朋友2",
        "Dale": "戴尔",
        "Dave Norton": "戴夫-诺顿-FIB探员",
        "Denise": "小富姑妈",
        "Devin": "德温",
        "Dima Popov": "波波夫",
        "Dixon": "DJ迪克森",
        "Dom Beasley": "多姆比斯利",
        "Dr. Friedlander": "费兰德医生",
        "English Dave": "英国人 戴夫",
        "Epsilon Tom": "邪教传教士",
        "FIB Suit": "FIB西装",
        "Fabien": "平安喜乐",
        "Families Gang Member": "帮派成员(绿)",
        "Ferdinand Kerimov (Mr. K)": "费迪南德(K先生)",
        "Floyd Hebert": "弗洛伊德",
        "Generic DJ": "其他DJ",
        "Georgina Cheng": "陈小姐(陈陶姐姐)",
        "Gerald": "杰拉尔德",
        "Groom": "新郎",
        "Gustavo": "古斯塔沃",
        "Hao": "郝先生(竞速)",
        "Helmsman Pavel": "前苏联舵手帕维尔",
        "Hick": "乡下土老帽",
        "Hipster": "文艺青年",
        "Huang": "欧弟",
        "Hunter": "猎人",
        "Island DJ": "常驻岛屿DJ",
        "Island DJ 1": "常驻岛屿DJ1",
        "Island DJ 2": "常驻岛屿DJ2",
        "Island DJ 3": "常驻岛屿DJ3",
        "Island DJ 4": "常驻岛屿DJ4",
        "Island DJ 4D": "常驻岛屿DJ4D",
        "Island DJ 4D2": "常驻岛屿DJ4D2",
        "Island DJ 4E": "常驻岛屿DJ4E",
        "Jackie": "婕基(赌场抢劫)",
        "Janet": "珍妮特",
        "Jay Norris": "杰伊诺里斯",
        "Jewel Heist Driver": "珠宝抢劫的司机",
        "Jewel Heist Gunman": "珠宝抢劫的快枪手",
        "Jewel Heist Hacker": "珠宝抢劫的电脑黑客",
        "Jeweller Assistant": "珠宝店前台",
        "Jimmy Boston": "吉米波士顿",
        "Jimmy Boston 2": "吉米波士顿2",
        "Jimmy De Santa": "吉米迪圣塔",
        "Jimmy De Santa 2": "吉米迪圣塔2",
        "Jio": "老太监",
        "Johnny Klebitz": "强尼",
        "Josef": "约瑟夫",
        "Josh": "乔伊",
        "Juan Strickler": "胡安老头儿",
        "Karen Daniels": "凯伦丹尼尔斯",
        "Kaylee": "凯莉",
        "Kerry McIntosh": "凯莉麦金托什",
        "Kerry McIntosh 2": "凯莉麦金托什2",
        "Lacy Jones 2": "莱西2",
        "Lamar Davis": "拉玛",
        "Lazlow": "雷兹罗",
        "Lazlow 2": "雷兹罗2",
        "Lester Crest": "莱斯特",
        "Lester Crest (Doomsday Heist)": "莱斯特(末日抢劫)",
        "Lester Crest 3": "莱斯特3",
        "Life Invader": "脸书员工",
        "Life Invader 2": "脸书员工2",
        "Magenta": "安德露斯",
        "Malc": "马尔可",
        "Manuel": "曼努埃尔(偷渡客)",
        "Marnie Allen": "玛妮艾伦",
        "Mary-Ann Quinn": "玛丽安",
        "Maude": "茉德",
        "Maxim Rashkovsky": "拉什科夫斯基(越狱)",
        "Mexican": "墨西哥帮",
        "Michelle": "凯伦",
        "Miguel Madrazo": "米格尔马达佐",
        "Milton McIlroy": "米尔顿麦克罗伊",
        "Minuteman Joe": "民兵乔",
        "Mjo": "姆乔",
        "Model Changer - Story": "模型修改 -所有剧情中的角色",
        "Molly": "莫莉",
        "Money Man": "花花公子",
        "Mrs. Phillips": "崔佛他妈",
        "Mrs. Thornhill": "桑希尔女士",
        "Natalia": "娜塔莉亚",
        "Nervous Ron": "紧张的小罗",
        "Nigel": "奈杰尔",
        "O'Neil Brothers": "奥尼尔兄弟",
        "Old Man 1": "老社会人1",
        "Old Man 2": "老社会人2",
        "Old Rich Guy": "老年富人",
        "Omega": "欧米茄",
        "Ortega": "奥尔特加",
        "Paige Harris": "佩奇黑客",
        "Patricia": "马丁老婆",
        "Patricia 2": "马丁老婆2",
        "Peter Dreyfuss": "德莱弗斯",
        "Pilot": "飞行员",
        "Priest": "牧师",
        "Prologue Security 2": "序幕保安2",
        "Rocco Pelosi": "罗科佩洛西",
        "Russian Drunk": "俄罗斯酒鬼",
        "Sacha Yetarian": "萨沙(竞技场修车工)",
        "Screenwriter": "荧幕编剧",
        "Simeon Yetarian": "西米恩耶塔瑞安",
        "Soloman": "DJ所罗门",
        "Soloman Manager": "DJ索罗门的经纪人",
        "Solomon Richards": "所罗门理查兹",
        "Sss": "Sss",
        "Steve Haines": "斯蒂夫·海因斯——FIB探员",
        "Stretch": "史崔奇",
        "Tale of Us 1": "DJ我们的故事1",
        "Tale of Us 2": "DJ我们的故事2",
        "Talina": "塔丽娜",
        "Tanisha": "小富前女友",
        "Tao Cheng": "陈陶",
        "Tao Cheng (Casino)": "陈陶(赌场)",
        "Tao's Translator": "陈陶的翻译",
        "Tao's Translator (Casino)": "陈陶的翻译(赌场)",
        "Tennis Coach": "网球教练",
        "Terry": "特里",
        "Thornton Duggan": "桑顿杜根",
        "Tom Connors": "汤姆卡西诺",
        "Tony Prince": "托尼",
        "Tonya": "童雅",
        "Tracey De Santa": "崔西迪圣塔",
        "Traffic Warden": "交通管理员",
        "Tyler Dixon": "泰勒迪克森",
        "Tyler Dixon 2": "泰勒迪克森2",
        "United Paper Man": "联合报记者",
        "Vagos Funeral Speaker": "帮派葬礼牧师(黑)",
        "Vincent (Casino)": "文森特(赌场)",
        "Vincent (Casino) 2": "文森特(赌场)2",
        "Wade": "韦德",
        "Wei Cheng": "陈伟",
        "Wendy": "温迪",
        "Zimbor": "辛博尔"
    },
    "Model Changer - Story Female": {
        "Beth": "贝丝(赌场)",
        "Biker Chic Female": "时尚女骑手",
        "Burlesque": "夜店女舞者(面具)",
        "Carol": "卡罗尔(赌场)",
        "Casino Cashier": "赌场收银员",
        "Casino Shop Owner": "赌场店长",
        "Corpse Female": "女性尸体",
        "Corpse Young Female": "年轻的女性尸体",
        "Corpse Young Female 2": "年轻的女性尸体2",
        "Debbie": "黛比(贝克助手)",
        "Eileen": "艾琳(赌场)",
        "Hot Posh Female": "热门时尚女性",
        "Jane": "简(牧师)",
        "Jeweller Assistant": "珠宝店前台",
        "Lauren": "劳伦(赌场)",
        "Leather": "夜店女舞者(皮衣)",
        "Miranda": "米兰达考恩",
        "Miranda 2": "米兰达考恩2",
        "Mistress": "情妇(不知道谁的)",
        "Model Changer - Story Female": "模型修改 -剧情中的女角色",
        "Movie Star Female": "女明星",
        "Poppy Mitchell": "波比米歇尔(爱动女主)",
        "Poppy Mitchell 2": "波比米歇尔(爱动女主)2",
        "Princess": "贵族公主",
        "Prologue Host Old Female": "序幕被老崔架着的人质",
        "Prologue Mourner Female": "序幕中的女性哀悼者",
        "Rave": "夜店女舞者(发光)",
        "Spy Actress": "女间谍",
        "Taylor": "泰勒(赌场)"
    },
    "Model Changer - Story Male": {
        "Abner": "西奥多比克福德",
        "Al Di Napoli Male": "艾尔·迪·拿波里",
        "Anton Beaudelaire": "安东博德莱尔",
        "Avon Juggernaut": "埃文的强大机器人",
        "Baby D": "健身狂魔",
        "Bank Manager Male": "银行经理男性",
        "Bike Hire Guy": "出租自行车商",
        "Blane": "布莱恩(赌场)",
        "Burger Drug Worker": "吸毒的汉堡员工",
        "Caleb": "迦勒(赌场)",
        "Casino Thief": "赌场窃贼",
        "Chip": "筹码员工",
        "Curtis": "柯蒂斯(赌场)",
        "Cyclist Male": "骑行爱好者男性",
        "DOA Man": "禁毒署员工",
        "Dead Courier": "男性尸体",
        "Dean": "赌场",
        "Ed Toh": "埃迪(珠宝抢劫)",
        "Ex-Mil Bum": "流浪汉",
        "FIB Architect": "FIB建筑师",
        "FIB Mugger": "FIB抢劫犯",
        "Financial Guru": "金融巨头",
        "Gabriel": "加里布埃尔(赌场)",
        "Glen-Stank Male": "棒球球手",
        "Griff": "格里夫",
        "Guido": "格里夫(举牌人)",
        "Gun Vendor": "军火贩子",
        "Hangar Mechanic": "机库技工",
        "Hippie Male": "男性嬉皮士",
        "Impotent Rage": "超级英雄",
        "Jesco White (Tapdancing Hillbilly)": "跳踢踏舞的乡下人",
        "Jesus": "耶稣",
        "Jewel Thief": "珠宝店盗贼",
        "Jeweller Security": "珠宝店保安",
        "Justin": "爱动男主角",
        "Kifflom Guy": "邪教成员",
        "Love Fist Willy": "重金属乐队 -威利",
        "Male Club Dancer (Burlesque)": "夜店男舞者(面具)",
        "Male Club Dancer (Leather)": "夜店男舞者(皮衣)",
        "Male Club Dancer (Rave)": "夜店男舞者(发光)",
        "Mani": "玛尼",
        "Mark Fostenburg": "马克(球杆迷)",
        "Model Changer - Story Male": "模型修改 -剧情中的男角色",
        "Movie Corpse (Suited)": "西装僵尸",
        "Movie Director": "电影导演",
        "Paparazzi Young Male": "男性年轻狗仔队",
        "Party Target": "聚会暗杀目标",
        "Partygoer": "聚会成员",
        "Pogo the Monkey": "哈草猴子",
        "Prisoner": "囚犯",
        "Prologue Driver": "序幕司机",
        "Prologue Mourner Male": "序幕男性哀悼者",
        "Prologue Security": "序幕男性保安",
        "Republican Space Ranger": "共和游骑兵(巴斯光年)",
        "Rival Paparazzo": "狗仔队竞争对手",
        "Sports Biker": "运动摩托车手",
        "Spy Actor": "男性间谍",
        "Stag Party Groom": "同性恋聚会新郎",
        "Street Art Male": "街头艺术男性",
        "Tattoo Artist": "纹身艺术男性",
        "Tramp Old Male": "老年流浪汉男性",
        "Ushi": "阿程(赌场)",
        "Vince": "文斯(赌场)",
        "Zombie": "僵尸"
    },
    "Money": {
        "Auto Transfer": "自动转移(B:银行 W:钱包)",
        "Bank Balance": "银行金钱余额",
        "Give Money": "开始刷钱",
        "Money": "线上刷钱",
        "Transfer All To Bank": "转移所有钱到银行",
        "Transfer All To Wallet": "转移所有钱到钱包",
        "Transfer To Bank": "自定义金额钱包转银行",
        "Transfer To Wallet": "自定义金额银行转钱包",
        "Wallet Balance": "钱包余额"
    },
    "Name Spoofing": {
        "Auto Spoof": "自动启用虚假名称",
        "Color": "名字颜色",
        "Name": "输入虚假名称",
        "Name Spoofing": "虚假名称",
        "Prefix": "名称前缀符号",
        "Revert To Original": "恢复原状",
        "Spoof Name": "启用虚假名称",
        "Suffix": "名称后缀符号"
    },
    "Neon Color": {
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "Input Hex Value": "输入16进制颜色码",
        "Neon Color": "自定霓虹灯颜色"
    },
    "Neon Lights": {
        "Neon Color": "自定霓虹灯颜色",
        "Left": "左侧",
        "Right": "右侧",
        "Front": "正面",
        "Rear": "后方",
        "Neon Lights": "霓虹底灯"
    },
    "Noclip": {
        "Enable": "启用穿墙",
        "Horizontal Speed": "横向速度",
        "NoClip": "穿墙模式",
        "Field Of View": "视野",
        "Controller Bind": "绑定手柄控制(RB+↓)",
        "Vertical Speed": "纵向速度(E,Q)"
    },
    "Online": {
        "All Players": "所有玩家",
        "Gameplay": "线上功能服务",
        "Join Player": "战局追踪",
        "Launcher": "战局快捷加入",
        "Online": "线上选项",
        "Player Database": "玩家数据库",
        "Players": "战局中的玩家",
        "Protection": "线上保护",
        "Recovery": "代练选项",
        "Session": "战局选项",
		"Chat": "聊天",
        "Spoofing": "虚假信息修改"
    },
	"Chat": {
	    "Chat Commands": "聊天命令",
		"Filter Messages": "过滤消息",
		"Translate Messages": "聊天翻译器",
		"Spam Messages": "刷屏",
		"Send Message As Player": "以玩家身份发送消息",
		"Send Message": "发送信息",
		"Repeat Messages": "重复消息",
		"Log Messages": "记录消息",
		"Chat": "聊天选项",
		"Log Messages From Self": "记录我的消息",
		"Hide On-Screen Chat": "屏蔽聊天",
		"Show Sent Messages On-Screen": "在屏幕上显示已发送消息"
	},
    "Chat Translation": {
        "Afrikaans": "南非荷兰语",
        "Albanian": "阿尔巴尼亚语",
        "Amharic": "阿姆哈拉语",
        "Arabic": "阿拉伯语",
        "Armenian": "亚美尼亚语",
        "Azerbaijani": "阿塞拜疆语",
        "Basque": "巴斯克语",
        "Belarusian": "白俄罗斯语",
        "Bengali": "孟加拉语",
        "Bosnian": "波斯尼亚语",
        "Bulgarian": "保加利亚语",
        "Catalan": "加泰罗尼亚语",
        "Cebuano": "宿务语",
        "Chat Translation": "聊天翻译器",
        "Chinese (Simplified)": "中文(简体)",
        "Chinese (Traditional)": "中文(繁体)",
        "Corsican": "科西嘉语",
        "Croatian": "克罗地亚语",
        "Czech": "捷克语",
        "Danish": "丹麦语",
        "Dutch": "荷兰语",
        "Enable": "启用",
        "English": "英语",
        "Esperanto": "世界语",
        "Estonian": "爱沙尼亚语",
        "Finnish": "芬兰语",
        "French": "法语",
        "Frisian": "弗里斯兰语",
        "Galician": "加利西亚语",
        "Georgian": "格鲁吉亚语",
        "German": "德语",
        "Greek": "希腊语",
        "Gujarati": "古吉拉特语",
        "Haitian Creole": "海地克里奥尔语",
        "Hausa": "豪萨语",
        "Hawaiian": "夏威夷语",
        "Hebrew": "希伯来语",
        "Hindi": "印地语",
        "Hmong": "苗语",
        "Hungarian": "匈牙利语",
        "Icelandic": "冰岛语",
        "Igbo": "伊博语",
        "Indonesian": "印度尼西亚语",
        "Irish": "爱尔兰语",
        "Italian": "意大利语",
        "Japanese": "日语",
        "Javanese": "爪哇语",
        "Kannada": "卡纳达语",
        "Kazakh": "哈萨克语",
        "Khmer": "高棉语",
        "Kinyarwanda": "基尼亚卢旺达语",
        "Korean": "韩语",
        "Kurdish": "库尔德语",
        "Kyrgyz": "吉尔吉斯语",
        "Language": "选择你国家的语言",
        "Lao": "老挝语",
        "Latvian": "拉脱维亚语",
        "Lithuanian": "立陶宛语",
        "Luxembourgish": "卢森堡语",
        "Macedonian": "马其顿语",
        "Malagasy": "马达加斯加语",
        "Malay": "马来语",
        "Malayalam": "马拉雅拉姆语",
        "Maltese": "马耳他语",
        "Maori": "毛利语",
        "Marathi": "马拉地语",
        "Mongolian": "蒙古语",
        "Myanmar (Burmese)": "缅甸语",
        "Nepali": "尼泊尔语",
        "Norwegian": "挪威语",
        "Nyanja (Chichewa)": "奇切瓦语",
        "Odia (Oriya)": "奥里雅语",
        "Pashto": "普什图语",
        "Persian": "波斯语",
        "Polish": "波兰语",
        "Portuguese (Portugal, Brazil)": "葡萄牙、巴西语",
        "Punjabi": "旁遮普语",
        "Romanian": "罗马尼亚语",
        "Russian": "俄语",
        "Samoan": "萨摩亚语",
        "Scots Gaelic": "苏格兰盖尔语",
        "Serbian": "塞尔维亚语",
        "Sesotho": "塞索托语",
        "Shona": "绍纳语",
        "Sindhi": "信德语",
        "Sinhala (Sinhalese)": "僧伽罗语",
        "Slovak": "斯洛伐克语",
        "Slovenian": "斯洛文尼亚语",
        "Somali": "索马里",
        "Spanish": "西班牙语",
        "Sundanese": "巽他语",
        "Swahili": "斯瓦希里语",
        "Swedish": "瑞典语",
        "Tagalog (Filipino)": "菲律宾语",
        "Tajik": "塔吉克语",
        "Tamil": "泰米尔语",
        "Tatar": "鞑靼",
        "Telugu": "泰卢固语",
        "Thai": "泰语",
        "Turkish": "土耳其语",
        "Turkmen": "土库曼语",
        "Ukrainian": "乌克兰语",
        "Urdu": "乌尔都语",
        "Uyghur": "维吾尔语",
        "Uzbek": "乌兹别克语",
        "Vietnamese": "越南语",
        "Welsh": "威尔士语",
        "Xhosa": "科萨语",
        "Yiddish": "意第绪语",
        "Yoruba": "约鲁巴语",
        "Zulu": "祖鲁语"
    },
    "Chat Commands": {
        "Chat Commands": "聊天命令",
		"Filter": "筛选",
		"Commands": "命令",
	    "Toggle": "切换",
	    "Responses": "回复",
	    "Prefixes": "前缀",
	    "Include Me": "包括我",
	    "Include Friends": "包括朋友",
	    "Include Other Players": "包括其他玩家",
	    "Bounty": "赏金",
	    "Clone": "克隆",
	    "Cops": "警察",
	    "Explode": "爆炸",
	    "Give": "给予",
	    "Help": "帮助",
	    "Kick": "踢",
	    "Off The Radar": "关闭雷达",
	    "Spawn": "生成",
	    "Vehicle": "载具"
	},
	"Chat Filter": {
	    "Chat Filter": "聊天过滤",
		"Rate Limuter": "速率限制器",
		"Repeated Messages": "重复消息",
		"Block Repeated Messages": "阻止重复消息",
		"Duplicate Message Sensitivity": "重复消息敏感度"
	},
	"Chat Spammer": {
	    "Chat Spammer": "刷屏",
		"Lists": "列表",
		"Enable": "启用",
		"Delay": "延迟",
		"Message": "发送的消息"
	},
    "Online Player": {
        "Teleport": "传送恶搞",
        "Griefing": "恶搞选项",
        "Helpful": "帮助选项",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "ESP": "透视该玩家",
        "Vehicle": "载具选项",
        "Drop": "给予钱袋/经验",
        "Spectate": "观看该玩家",
        "Trigger Chat Command": "帮该玩家输入聊天命令",
        "Show Profile": "查看玩家个人资料",
        "Send Friend Request": "发送好友请求",
        "Desync Kick": "同步踢出",
        "Sned Friend Request": "发送好友请求",
        "Deync Kick": "同步踢出",
        "Copy Rockstar ID": "复制R*ID",
        "Mark As Modder": "标记该玩家为Modder(开挂者)",
        "Unmark As Modder": "取消该玩家的Modder标记(开挂者)",
        "Kick": "踢出战局",
        "Developer": "程序设置",
        "Script Host Kick": "远程房主踢出",
        "Attachments": "附加选项",
        "General": "常规选项"
    },
    "Online Gameplay": {
        "Allow Private Sell Missions": "允许非公开战局卖货",
        "Auto Claim Personal Vehicles": "自动索赔保险个人车辆",
        "Auto Clear Bounty": "自动清除赏金",
        "Bull Shark Testosterone": "牛鲨睾酮",
        "Claim Personal Vehicles": "索赔保险个人车辆",
        "Clear Bounty": "清除赏金",
        "Cooldowns": "战局功能无冷却",
        "Cops Turn Blind Eye": "贿赂警察",
        "Easy Way Out": "选择用轻松的方式解脱(自杀)",
        "Instant Ballistic Equipment": "请求重型装甲",
        "Instant Mini Tank": "启动迷你坦克",
        "Instant Mobile Drone": "启动无人机",
        "Instant RC Bandito": "启动 RC 匪徒",
        "No Easy Way Out Cooldown": "自杀无冷却",
        "No Ms. Baker Cooldown": "贝克女士任务无冷却时间",
        "No Oppressor Mk II Cooldown": "召唤暴君MK2无冷却",
        "No Orbital Cannon Cooldown": "天基/轨道炮无冷却",
        "No Passive Mode Cooldown": "无被动模式冷却",
        "No Submarine Missile Cooldown": "无核潜艇导弹冷却时间",
        "No Various Business Cooldowns": "无任何营业业务冷却",
        "No Vehicle Delivery Cooldown": "无载具投递冷却时间",
        "Off The Radar": "人间蒸发(雷达匿踪)",
        "Online Gameplay": "线上功能服务",
        "Request Ammo Crate Drop": "请求弹药箱补给",
        "Request Avenger Delivery": "呼叫复仇者",
        "Request BST Drop": "请求掉落牛鲨睾酮",
        "Request Boat Pickup": "请求快艇接送",
        "Request Dinghy": "请求小艇",
        "Request Kosatka": "请求核潜艇",
        "Request Last Personal Vehicle": "请求最后出现的个人车辆",
        "Request MOC Delivery": "呼叫移动作战中心",
        "Request Maverick Heli Pickup": "请求小蛮牛直升机接送",
        "Request Merryweather Airstrike": "请求梅利威瑟空袭",
        "Request Merryweather Backup Heli": "请求梅利威瑟直升机支援",
        "Request Minigun Drop": "请求火神机枪",
        "Request Personal Vehicles": "请求个人车辆",
        "Request Supervolito Heli Pickup": "请求直升机支援(超级沃里托)",
        "Request Terrorbyte Delivery": "呼叫恐霸",
        "Reveal Players": "显示地图隐藏玩家",
        "Services": "线上服务"
    },
    "Online Player - Attach Flags": {
        "Online Player - Attach Flags": "附加选项 -国旗",
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Austria": "奥地利",
        "Belgium": "比利时",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中国",
        "Columbia": "哥伦比亚",
        "Croatia": "克罗地亚",
        "Czech Republic": "捷克共和国",
        "Denmark": "丹麦",
        "England": "英格兰",
        "European Union": "欧盟",
        "Finland": "芬兰",
        "France": "法国",
        "German": "德国",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "爱尔兰",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "意大利",
        "Jamaica": "牙买加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "马耳他岛",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷兰",
        "New Zealand": "新西兰",
        "Nigeria": "尼日利亚",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波兰",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄罗斯",
        "Scotland": "苏格兰",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛文尼亚",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韩国",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英国",
        "United States": "美国",
        "Wales": "威尔士"
    },
    "Online Player - Attach Objects": {
        "Manual Input": "手动输入物体名称",
        "Objects": "物体列表",
        "Online Player - Attach Objects": "附加选项 -物体",
        "Search": "搜索物体",
        "Use Collision": "使用实体"
    },
    "Online Player - Attach Presets": {
        "Bomb Dick": "导弹大屌",
        "Computer Head": "电脑面具",
        "Cone Man": "全身路障",
        "Egg Man": "全身大蛋",
        "OG Mudbone": "日天模型",
        "Online Player - Attach Presets": "附加选项 -身上",
        "Snowman": "雪人模型",
        "Yoga Balls": "瑜伽球模型"
    },
    "Online Player - Attach Self": {
        "Attach": "开始附加",
        "Detach": "结束附加",
        "Direction": "附加方向",
        "Distance": "附加距离",
        "Online Player - Attach Self": "把自己附加到他身上",
        "Piggy Back": "让他背着你"
    },
    "Online Player - Attachments": {
        "Detach All": "分离全部模型",
        "Flags": "国旗",
        "Objects": "物体",
        "Online Player - Attachments": "恶搞选项 -附加模型",
        "Presets": "身上",
        "Self": "把自己附加到他身上"
    },
    "Online Player - Cage": {
        "Delete All": "删除所有笼子",
        "Small": "小方笼",
        "Tall": "小长方笼",
        "Feeder": "圈养笼",
        "Stunt Tube": "特技铁管",
        "Cablecar": "缆车",
        "Online Player - Cage": "把该玩家关在笼子里"
    },
    "Online Player - ESP": {
        "Boxes": "显示方框",
        "Info": "显示信息",
        "Lines": "透视线",
        "Markers": "透视标记",
        "Online Player - ESP": "透视该玩家"
    },
    "Online Player - Griefing": {
        "Attachments": "附加模型",
        "Cage": "关在笼子里",
        "Freeze": "冻结该玩家",
        "Spray with Fire": "喷火柱",
        "Spray With Water": "喷水柱",
        "Explode": "爆炸",
        "Airstrike": "战斗机空袭",
        "Shake Camera": "摇晃屏幕",
        "Blame": "陷害该玩家",
        "Clone": "克隆该玩家",
        "Hostile Clone": "克隆敌人",
        "CEO Kick": "踢出CEO",
        "Crash": "崩溃游戏",
        "CEO Ban": "禁用CEO",
        "Infinite Loading Screen": "无限加载中屏幕",
        "Infinite Black Screen": "无限黑屏",
        "Transaction Error Screen": "交易错误屏幕",
        "Force To Job": "强制跳转到任务",
        "Force To Cayo Perico": "强制跳转到卡约佩里科岛抢劫任务",
        "Remove All Weapons": "移除所有武器",
        "Online Player - Griefing": "战局内玩家 -恶搞选项"
    },
    "Online Player - Helpful": {
        "Money Drop": "给予2.5k钱袋",
        "Give All Weapons": "给予所有武器",
        "Rain Weapons": "掉落武器雨",
        "Online Player - Helpful": "战局玩家 -帮助选项"
    },
    "Online Player - Money Drop": {
        "Enable": "开启",
        "Amount": "金额",
        "Delay": "延迟",
        "Online Player - Money Drop": "战局玩家 -给予钱袋"
    },
    "Online Player - Teleport": {
        "Teleport To Player": "传送到该玩家",
        "Teleport Into Player's Vehicle": "传送进入该玩家的载具里",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "传送该玩家到自己(要求:在车里)",
        "Teleport To Apartments": "传送该玩家到公寓",
        "Online Player - Teleport": "传送恶搞"
    },
    "Online Player - Teleport To Apartments": {
        "Online Player - Teleport To Apartments": "战局玩家 -传送到公寓"
    },
    "Online Player - Vehicle": {
        "Spawner": "生成载具",
        "Kick": "踢出载具",
        "Repair": "修理载具",
        "Upgrade": "最大化升级载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "God Mode": "载具无敌",
        "Invisible": "载具隐身",
        "Reduce Grip": "减小轮胎抓地力",
        "Online Player - Vehicle": "战局玩家 -载具选项"
    },
    "Online Player - Vehicle Spawner": {
        "Settings": "生成载具设置",
        "Upgrade Vehicle": "最大化升级载具",
        "Fade In": "载具渐现(生成时)",
        "Allow Saving": "允许保存到车库",
        "Input Model Name": "手动输入载具名称",
        "Online Player - Vehicle Spawner": "战局玩家 -生成载具"
    },
    "Online Player Infobox": {
        "Armor": "护甲值",
        "Bank": "银行余额",
        "Cellular": "数据网络",
        "City": "城市",
        "Country": "国家",
        "Deaths": "死亡次数",
        "Distance": "距离",
        "Health": "生命值",
        "Host Token": "房主令牌",
        "ISP": "网络提供商",
        "K/D": "KD比",
        "Kills": "人头数",
        "Latency": "延迟",
        "No": "不",
        "Local IP": "本地IP",
        "Modder": "开挂者",
        "Online Player Infobox": "在线玩家信息栏",
        "Org": "网络提供组织",
        "Port": "端口",
        "Position": "坐标位置",
        "Public IP": "公用IP",
        "RID": "R*ID",
        "Rank": "等级",
        "Region": "地区",
        "Relay IP": "中继IP",
        "Street": "街道",
        "Timezone": "时区",
        "Total": "总计余额",
        "VPN": "VPN连接",
        "Vehicle": "驾驶的载具",
        "Wallet": "钱包余额",
        "Wanted Level": "通缉等级",
        "Zone": "所在区域"
    },
    "Paint": {
        "Paint": "车漆",
        "Primary": "主色调",
        "Secondary": "副色调",
        "Pearlescent": "珠光"
    },
    "Plate": {
        "Blue On White 1": "白底黑字 1",
        "Blue On White 2": "白底黑字 2",
        "Blue On White 3": "白底黑字 3",
        "Yellow On Blue": "蓝底黄字",
        "Yellow On Black": "黑底黄字",
        "North Yankton": "北杨克顿老旧车牌",
        "License Plate Text": "自定义车牌文字",
        "Plate": "车牌"
    },
    "Player": {
        "Alpha": "自身透明度",
        "Animations": "动画动作",
        "Clean Ped": "清洁自身",
        "God Mode": "无敌",
        "Height": "身高",
        "Invisible": "隐身",
        "Model Changer": "模型修改",
        "Never Wanted": "永不通缉",
        "No Ragdoll": "不会摔倒",
        "Noclip": "穿墙模式",
        "Player": "自身选项",
        "Refill Armor": "恢复护甲防弹衣",
        "Refill Health": "恢复血量",
        "Scenarios": "路边动作",
		"Movement Styles": "行走风格",
		"Particles": "粒子效果",
        "Regeneration": "生命与护甲回复",
        "Shrink Ped": "把自己变小",
		"Proofs": "部分无敌",
		"No Collision": "无碰撞",
		"Infinite Stamina": "无限耐力",
		"Suicide": "自杀",
		"Ragdoll": "倒地",
		"Burn Mode": "燃烧身体(需非无敌)",
		"Walk Through Walls": "半无碰撞",
		"Everyone Ignores Player": "NPC无视玩家",
		"Auto Clean": "自动清洁",
        "Super Jump": "跳高高",
        "Super Run": "跑快快",
        "Wanted Level": "通缉等级",
        "Wardrobe": "衣柜"
    },
	"Movement Styles": {
	    "Reset": "重置",
	    "Slightly Drunk": "醉",
	    "Drunk": "神志不清",
	    "Very Drunk": "很醉",
	    "Gangster": "拽",
	    "Hipster": "匆忙",
	    "Hobo": "困",
	    "Tazered": "烂醉如泥",
	    "Cane": "莱斯特",
	    "Injured": "莱斯特2",
	    "Crouched": "潜伏",
	    "Flee": "社会哥",
	    "Heavy": "胖子",
	    "Fire": "肌肉男",
	    "Alien": "外星人",
	    "Slouched": "傻子",
		"Movement Styles": "行走风格",
	    "Mop": "四处张望"
	},
	"Particles": {
	    "Enable": "启用",
		"Scale": "大小",
		"Particle": "粒子效果",
		"Particles": "粒子效果",
		"Head": "头",
		"Left Hand": "左手",
		"Right Hand": "右手",
		"Left Foot": "左脚",
		"Right Foot": "右脚"
	},
	"Regeneration": {
	    "Health": "生命",
		"Armor": "护甲",
		"Regeneration": "生命与护甲回复"
	},
	"Health Regeneration": {
	    "Enable": "启用",
		"Amount": "数量",
		"In Cover": "掩护回复",
		"Health Regeneration": "生命回复",
		"Delay": "延迟"
	},
	"Armor Regeneration": {
		"Enable": "启用",
		"Amount": "数量",
		"In Cover": "掩护回复",
		"Armor Regeneration": "护甲回复",
		"Delay": "延迟"    
	},
	"Proofs": {
	    "Bulletproof": "防弹",
		"Fireproof": "防火",
		"Explosion Proof": "防炸",
		"Collision Proof": "防撞",
		"Melee Proof": "防近战",
		"Steam Proof": "防蒸汽",
		"Proofs": "部分无敌"
	},
    "Player Database": {
        "Actions": "玩家操作",
        "Create Category": "创建一个玩家数据库",
        "Player Database": "玩家数据库"
    },
    "Player Database - Add Friends": {
        "Add All": "添加所有好友",
        "Player Database - Add Friends": "玩家数据库 -添加好友"
    },
    "Player Database - Add Players": {
        "Add All": "添加所有玩家",
        "Player Database - Add Players": "玩家数据库 -添加战局内玩家"
    },
    "Player Database - Recent Players": {
        "Add All": "添加所有最近碰到的玩家",
        "Player Database - Recent Players": "玩家数据库 -添加最近碰到的玩家",
        "Recent Players Limit": "设置最近玩家数量限制"
    },
    "Player Database - Selected Category": {
        "Actions": "操作",
        "Add By Name": "按游戏名添加",
        "Add By RID": "按R*ID添加",
        "Add Friends": "添加好友",
        "Add Manually": "手动添加",
        "Add Players": "添加战局内玩家",
        "Delete Category": "删除当前数据库(输入yes)",
        "Player Database - Selected Category": "玩家数据库 -设置当前数据库",
        "Recent Players": "添加最近碰到的玩家",
        "Track": "在线状态"
    },
    "Player Database - Selected Entry": {
        "Change Category": "更换到其他数据库",
        "Copy Rockstar ID": "复制R*ID",
        "Join Game": "加入他的战局",
        "Modder": "标记他为开挂者",
        "Name": "游戏名称",
        "Player Database - Selected Entry": "玩家数据库 -单独操作该玩家",
        "Properties": "检测到他时辅助操作",
        "Reason": "放入数据库原因",
        "Remove": "从数据库移除该玩家",
        "Send Friend Request": "发送好友请求",
        "Show Profile": "显示玩家个人资料",
        "Tag": "标签"
    },
    "Player Database - Selected Entry Flags": {
        "Bail": "踢回故事模式",
        "Block Entities": "阻止实体",
        "Block Join": "阻止他加入",
        "Crash": "崩溃",
        "Explode": "爆炸",
        "Freeze": "冻结",
        "Join Actions": "当他加入战局时",
        "Kick": "踢出战局",
        "Notify": "通知你",
        "Player Database - Selected Entry Flags": "玩家数据库 -检测到该玩家时操作"
    },
    "Protection": {
        "Entities": "实体保护",
        "Miscellaneous": "其他保护",
        "Network Events": "常规保护",
        "Protection": "线上保护",
        "Script Events": "远程保护"
    },
    "Protection - Explosion": {
        "Allow From Friends": "允许好友的爆炸",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Explosion": "爆炸保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Fire": {
        "Allow From Friends": "允许好友的火焰",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Fire": "火焰保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Freeze": {
        "Allow From Friends": "允许好友的冻结",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Freeze": "冻结保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Give Weapons": {
        "Allow From Friends": "允许好友的粒子效果",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Give Weapons": "给予武器保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - PTFX": {
        "Allow From Friends": "允许好友的粒子效果",
        "Enable": "启用好友",
        "Protection - PTFX": "粒子效果保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Ragdoll": {
        "Allow From Friends": "允许好友让你摔倒",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Ragdoll": "摔倒保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Request Control": {
        "Allow From Friends": "允许好友的控制请求",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Request Control": "控制请求保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Sounds": {
        "Allow From Friends": "允许好友的声音",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Sounds": "声音保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Take Weapons": {
        "Allow From Friends": "允许好友删除你的武器",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Take Weapons": "删除武器保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protection - Wanted Level": {
        "Allow From Friends": "允许好友给你通缉等级",
        "Enable": "启用保护",
        "Protection - Wanted Level": "通缉等级保护",
        "Show Notification": "弹窗通知"
    },
    "Protections - Entities": {
        "Allow Model Changes From Friends": "允许来自好友的模型修改",
        "Attachments": "附加保护",
        "Block Entities By Type": "屏蔽实体类型",
        "Block Objects": "屏蔽物体",
        "Cargo Planes": "货运机崩溃保护",
        "Clone Sync Crash": "克隆同步崩溃保护",
        "Crash Entities": "实体崩溃保护",
        "Entity Sync Crash": "实体同步崩溃保护",
        "Model Changes": "模型修改保护",
        "Money Pickups": "钱袋保护",
        "Objects": "物体",
        "Peds": "NPC",
        "Pickups": "可拾取的物品(无法送货任务等)",
        "Protections - Entities": "实体保护",
        "Redirect Attachments": "反弹恶搞附加",
        "Resync Crash": "同步崩溃保护",
        "Trap Objects": "笼子保护",
        "Vehicles": "载具保护"
    },
    "Protections - Miscellaneous": {
        "Crew Kicks": "帮派踢出保护",
        "Protections - Miscellaneous": "其他保护",
        "RID Joiners": "R*ID追战局保护",
        "Remove Bounties": "移除赏金保护",
        "Script Host Kicks": "远程房主踢保护",
        "Set Wanted Level": "设置通缉等级保护",
        "Blaming": "陷害保护(无法射击其他人)",
        "Show Vote Kicks": "显示投票踢结果"
    },
    "Protections - Network Events": {
        "Crash": "常规崩溃保护",
        "Explosion": "爆炸保护",
        "Fire": "火焰保护",
        "Freeze": "冻结保护",
        "Give Weapons": "给予武器保护",
        "PTFX": "粒子效果保护",
        "Protections - Network Events": "常规保护",
        "Ragdoll": "摔倒保护",
        "Request Control": "请求控制保护",
        "Sounds": "声音保护",
        "Take Weapons": "移除武器保护"
    },
    "Protections - Script Events": {
        "Apartment Invite": "邀请到公寓保护",
        "Bribe Authorities": "贿赂警察保护",
        "CEO Ban": "禁用CEO保护",
        "CEO Kick": "踢出CEO保护",
        "Camera Reset": "重置视角保护",
        "Casino Cutscene": "赌场剧情动画保护",
        "Clear Wanted Level": "清除通缉等级保护",
        "Disable Vehicle": "禁用载具保护",
        "Force To Cayo Perico": "强制跳转到卡约佩里科岛抢劫任务保护",
        "Force To Job": "强制跳转到任务保护",
        "Insurance Notification Spam": "保险通知垃圾信息保护",
        "Invite Notification Spam": "邀请通知垃圾信息保护",
        "Kick": "踢出保护",
        "Off The Radar": "人间蒸发/雷达匿踪保护",
        "Protections - Script Events": "远程保护",
        "Session Notification Spam": "战局通知垃圾信息保护",
        "Sound Spam": "声音骚扰保护",
        "Vehicle Kick": "踢出载具保护"
    },
    "RGB": {
        "RGB": "RGB"
    },
    "RID Spoofing": {
        "Enable": "启用虚假R*ID",
        "Extra Spoofing": "强制启用(可能导致无法加入战局)",
        "RID": "输入虚假R*ID",
        "RID Spoofing": "虚假R*ID"
    },
    "Rank": {
        "Current Rank": "当前等级",
        "Rank": "线上刷级",
        "Set Crew Rank": "设置帮派等级",
        "Set Rank": "设置人物等级"
    },
    "Recovery": {
        "Miscellaneous": "其他代练选项",
        "Money": "刷钱",
        "Rank": "刷等级",
        "Recovery": "代练选项",
        "Stat Editor": "自定义统计数据",
        "Tunables": "可调用的解锁(节日)",
        "Unlocks": "线上解锁"
    },
    "Stat Editor": {
        "Character Stat": "自动定义玩家角色名称(MP0 MP1)",
        "Stat Name": "统计名称",
        "Stat Type": "统计类型",
        "Value": "类型数据",
        "Get Stat": "获取统计数据",
        "Stat Editor": "自定义统计数据",
        "Set To Current Date": "设置为当前日期",
        "Year": "年",
        "Month": "月",
        "Day": "日",
        "Hour": "时",
        "Minute": "分",
        "Second": "秒",
        "Millisecond": "毫秒",
        "Set Stat": "开始编辑统计"
    },
    "Saved Outfits": {
        "Save Current Outfit": "保存当前衣服套装",
        "File List": "衣服文件列表",
        "Saved Outfits": "保存衣服"
    },
    "Saved Vehicles": {
        "Saved Vehicles": "Saved Vehicles"
    },
    "Scenarios": {
        "AA Coffee": "拿着咖啡",
        "AA Smoke": "抽烟",
        "ATM": "自动取款机取钱",
        "Armchair": "手靠着膝盖坐着",
        "BBQ": "野外烧烤",
        "Bar": "酒吧柜台坐着",
        "Bench": "坐在长凳上",
        "Bench Drink": "坐在长凳上喝饮料",
        "Bench Drink Beer": "坐在长凳上喝啤酒",
        "Bench Drink Facility": "坐在设施长凳上喝饮料",
        "Bench Facility": "坐在设施长凳上",
        "Bench Food": "坐在长凳上吃东西",
        "Bench Food Facility": "坐在设施长凳上吃东西",
        "Binoculars": "望远镜观察",
        "Bird In Tree": "站在树上(鸟)",
        "Bird Telegraph Pole": "站在电线杆上(鸟)",
        "Boar Grazing": "吃草(野猪)",
        "Bum Bin": "乞丐翻垃圾箱",
        "Bum Freeway": "乞丐举牌",
        "Bum Shopping Cart": "乞丐趴在购物车上",
        "Bum Slumped": "乞丐睡觉",
        "Bum Standing": "乞丐站姿",
        "Bum Wash": "乞丐洗澡",
        "Bus Stop Wait": "坐着等公交车",
        "Car Park Attendant": "停车场指挥员",
        "Cat Sleeping Ground": "睡地上(猫)",
        "Cat Sleeping Ledge": "趴着休息(猫)",
        "Chair": "坐在椅子上",
        "Chair Drink": "坐在椅子上喝饮料",
        "Chair Drink Beer": "坐在椅子上喝啤酒",
        "Chair Food": "坐在椅子上持东西",
        "Chair Mp Player": "小哑巴坐在椅子上",
        "Chair Upright": "抬头坐在椅子上",
        "Cheering": "欢呼鼓掌",
        "Chickenhawk Feeding": "老鹰进食(鸟)",
        "Chickenhawk Standing": "老鹰站立(鸟)",
        "Clipboard": "检查写字板",
        "Clipboard Facility": "设施内检查写字板",
        "Computer": "敲键盘",
        "Computer Low": "敲键盘发呆",
        "Constant Drill": "钻地机",
        "Cop Idles": "警察无聊揣兜",
        "Cormorant Standing": "鱼鹰站立(鸟)",
        "Cow Grazing": "吃草(牛)",
        "Cower": "害怕胆小怂",
        "Coyote Howl": "狼嚎(狼)",
        "Coyote Rest": "趴着休息(狼)",
        "Coyote Wander": "闲逛徘徊(狼)",
        "Cross Road Wait": "等红灯",
        "Crow Feeding": "乌鸦进食(鸟)",
        "Crow Standing": "乌鸦站立(鸟)",
        "Deckchair": "躺在椅子上",
        "Deckchair Drink": "躺在椅子上喝饮料",
        "Deer Grazing": "鹿吃草(鹿)",
        "Dog Barking Retriever": "猎犬狂吠(狗)",
        "Dog Barking Rottweiler": "小查狂吠(狗)",
        "Dog Barking Shepherd": "牧羊犬狂吠(狗)",
        "Dog Barking Small": "小型犬狂吠(狗)",
        "Dog Sitting Retriever": "猎犬坐下(狗)",
        "Dog Sitting Rottweiler": "小查坐下(狗)",
        "Dog Sitting Shepherd": "牧羊犬坐下(狗)",
        "Dog Sitting Small": "小型犬坐下(狗)",
        "Drinking": "喝饮料",
        "Drinking Facility": "喝热饮料",
        "Drug Dealer": "吸大麻",
        "Drug Dealer Hard": "吸完大麻",
        "Ear To Text": "耳听词",
        "Ear To Text Fat": "耳听词(胖子)",
        "Fish Idle": "鱼儿发呆(鱼)",
        "Gardener Leaf Blower": "园丁吹叶工作",
        "Gardener Plant": "园丁种植工作",
        "Golf Player": "玩高尔夫",
        "Guard Patrol": "安保巡察",
        "Guard Stand": "安保站岗",
        "Guard Stand Army": "军方安保站岗",
        "Guard Stand Clubhouse": "俱乐部安保站岗",
        "Guard Stand Facility": "设施安保站岗",
        "Gull Feeding": "海鸥进食(鸟)",
        "Gull Standing": "海鸥站立(鸟)",
        "Hammering": "小锤敲墙",
        "Hang Out Street": "大街上游手好闲",
        "Hang Out Street Clubhouse": "在会所俱乐部里无聊",
        "Hen Pecking": "母鸡琢食(鸟)",
        "Hen Standing": "母鸡站立(鸟)",
        "Hiker Standing": "登山旅行",
        "Human Statue": "模仿雕像",
        "Janitor": "门卫",
        "Jog Standing": "原地慢跑",
        "Leaning": "靠着墙",
        "Maid Clean": "女仆擦玻璃",
        "Medic Kneel": "医生跪地检查",
        "Medic Tend To Dead": "医生判定死亡",
        "Medic Time Of Death": "医生记录死亡时间",
        "Mobile Film Shocking": "手机录像",
        "Mountain Lion Rest": "狮子休息(狮)",
        "Mountain Lion Wander": "狮子闲逛(狮)",
        "Movie Bulb": "电影曝光",
        "Movie Studio Light": "电影室内高光",
        "Muscle Bench Press": "躺举杠铃",
        "Muscle Bench Press Prison": "囚犯躺举杠铃",
        "Muscle Chin Ups": "引体向上",
        "Muscle Chin Ups Army": "军人引体向上",
        "Muscle Chin Ups Prison": "囚犯引体向上",
        "Muscle Flex": "展示肌肉",
        "Muscle Free Weights": "举杠铃",
        "Musician": "演奏乐器",
        "Paparazzi": "狗仔队偷拍",
        "Park Car": "停车",
        "Parking Meter": "停车计费",
        "Partying": "派对喝酒",
        "Picnic": "户外野餐坐在地毯上",
        "Pig Grazing": "猪进食(猪)",
        "Pigeon Feeding": "鸽子进食(鸟)",
        "Pigeon Standing": "鸽子站立(鸟)",
        "Police Crowd Control": "警察安抚人群",
        "Police Investigate": "警察调查案件",
        "Prostitute High Class": "妓女站街抽烟",
        "Prostitute Low Class": "妓女站街勾引",
        "Push Ups": "做俯卧撑",
        "Rabbit Eating": "兔子进食(兔)",
        "Rats Eating": "老鼠进食(鼠)",
        "World Ped Scenarios": "周围的人路边动作",
        "Seat Ledge": "坐在水泥墩上",
        "Seat Ledge Eating": "坐在水泥墩上吃东西",
        "Seat Steps": "坐在楼梯台阶上",
        "Seat Wall": "坐在墙上",
        "Seat Wall Eating": "坐在墙上吃东西",
        "Seat Wall Tablet": "坐在墙上玩平板",
        "Security Shine Torch": "安全员持手电筒检查",
        "Sewing": "裁缝",
        "Shark Swim": "鲨鱼游泳",
        "Sit Ups": "仰卧起坐",
        "Smoking": "正常抽烟",
        "Smoking Clubhouse": "会所俱乐部里抽烟",
        "Smoking Pot": "抽大麻",
        "Smoking Pot Clubhouse": "会所里抽大麻",
        "Stand Cower": "站着担惊受怕",
        "Stand Fire": "站着烤火取暖",
        "Stand Fishing": "站着钓鱼",
        "Stand Impatient": "站着有点不耐烦",
        "Stand Impatient Clubhouse": "在会所俱乐部里站着不耐烦",
        "Stand Impatient Facility": "在设施里站着不耐烦",
        "Stand Impatient Upright": "挺胸站着不耐烦",
        "Stand Impatient Upright Facility": "在设施里挺胸站着不耐烦",
        "Stand Mobile": "站着玩手机",
        "Stand Mobile Briefcase": "拿着公文包玩手机",
        "Stand Mobile Clubhouse": "在会所俱乐部里玩手机",
        "Stand Mobile Facility": "在设施玩手机",
        "Stand Mobile Upright": "站直了玩手机",
        "Stand Mobile Upright Clubhouse": "在会所俱乐部站直了玩手机",
        "Stop": "停止动作",
        "Stop Immediately": "立即停止动作(无后摇)",
        "Strip Watch": "坐着观看表演",
        "Strip Watch Stand": "站着观看表演",
        "Stupor": "倒在地上喝醉了",
        "Stupor Clubhouse": "在会所里倒在地上喝醉了",
        "Sunbathe": "趴着晒太阳",
        "Sunbathe Back": "躺着晒太阳",
        "Sunlounger": "平躺在椅子上",
        "Superhero": "超人动作",
        "Swimming": "游泳",
        "Tennis Player": "测试网球拍",
        "Tourist Map": "游客拿着地图",
        "Tourist Mobile": "游客拍照发朋友圈",
        "Vehicle Mechanic": "汽修工修车",
        "Welding": "电焊工",
        "Window Shop Browse": "观看商店展柜",
        "Scenarios": "路边动作",
        "Yoga": "做瑜伽"
    },
    "Script": {
        "Script": "Script"
    },
    "Session": {
        "Admin Detection": "检测战局是否有 R*员工",
        "Auto Force Host On Startup": "启动时强制自动得到房主",
        "Auto Take Script Host": "自动得到房主(远程房主/副)",
        "Block Join Requests": "屏蔽加入请求",
        "Open Extra Slot": "预留战局观看位",
        "Session": "战局选项",
        "Matchmaking Region": "国区选择",
        "Show Joining Players": "显示正在加入战局的玩家",
        "Show Leaving Players": "显示正在退出战局的玩家",
        "Show Script Host Migrations": "远程房主转移提示",
        "Show Session Host Migrations": "战局房主转移提示",
        "Take Script Host": "得到房主(远程房主/副)"
    },
    "Set Wheel Type": {
        "Set Wheel Type": "设置车轮类型"
    },
    "Settings": {
        "Hotkey Notifications": "使用快捷键时通知",
        "Hotkey Repeats": "长按快捷键 快速操作",
        "Hotkeys": "快捷键管理",
        "Open Key": "打开辅助的按键",
        "Settings": "菜单设置",
        "Theming": "主题设置",
		"Player Info Settings": "玩家信息设置",
		"Discord Rich Presence": "Discord状态",
        "Translations": "语言选择",
        "X Position": "菜单横向位置",
        "Y Position": "菜单纵向位置"
    },
    "Special Clothing": {
        "After Hours Nightclub Shirts": "夜总会T恤",
        "Arena Wars Shirts": "竞技场T恤",
        "Brand Shirts": "品牌T恤",
        "Casino Heist Arcade Shirts": "赌场豪劫T恤",
        "Diamond Casino Shirts": "名钻赌场T恤",
        "Halloween Movie Shirts": "万圣节电影T恤",
        "High Flyer Parachute Bag": "翱翔者降落伞包",
        "Knock Off Shirts": "仿制品T恤",
        "Los Santos Summer Special Arcade Shirts": "洛圣都夏日特辑上衣",
        "Manufacturer Logo Clothing": "制造商标志服装",
        "Miscellaneous Special Shirts": "其他特殊T恤",
        "Please Stop Me Hockey Mask": "请阻止我面具",
        "Radio Station Shirts": "电台T恤",
        "Special Caps & Hats": "特殊帽子",
        "Special Clothing": "特殊服装",
        "Special Hoodies": "特殊连帽外衣",
        "Special Suits": "特殊套装"
    },
    "Spoofing": {
        "IP": "虚假IP",
        "Name": "虚假名称",
        "RID": "虚假R*ID",
        "Spoofing": "虚假信息修改"
    },
    "Teleport": {
        "High Up": "高处",
        "Interiors": "室内",
        "Landmarks": "标志性建筑",
        "Safehouses": "故事模式主角的家",
        "Teleport": "传送选项",
        "Teleport To Objective": "传送到任务点",
        "Teleport To Waypoint": "传送到标记点",
        "Underwater": "水下遗迹"
    },
    "Teleport - High Up": {
        "Airplane Graveyard Airplane Tail ": "飞机报废地 报废飞机尾翼处 ",
        "Bridge Pole": "米利安特纳 高架桥顶部",
        "Building Crane Top": "龙门吊顶部(残缺信件+1)",
        "FIB Building Roof": "FIB大楼楼顶",
        "Galileo Observatory Roof": "伽利略天文台屋顶",
        "IAA Building Roof": "IAA大楼屋顶",
        "Maze Bank Arena Roof": "竞技场屋顶",
        "Maze Bank Roof": "花园银行屋顶",
        "Palmer-Taylor Power Station Chimney": "发电站烟囱口",
        "Rebel Radio": "叛逆电台",
        "Sandy Shores Building Site Crane": "建筑工地起重机顶部",
        "Satellite Dish Antenna": "卫星大锅盖天线",
        "Stab City": "背刺城",
        "Teleport - High Up": "传送选项 -高处",
        "Windmill Top": "大风车顶部"
    },
    "Teleport - Interiors": {
        "10 Car Garage Back Room": "线上车库的后屋",
        "10 Car Garage Bay": "线上大车库",
        "Ammu-Nation Gun Range": "靶场内",
        "Ammu-Nation Office": "靶场外",
        "Blaine County Savings Bank": "佩立托银行",
        "Comedy Club": "喜剧俱乐部",
        "Eclipse Apartment 31": "日蚀大厦31",
        "Eclipse Apartment 40": "日蚀大厦40",
        "Eclipse Apartment 5": "日蚀大厦5",
        "Eclipse Apartment 9": "日蚀大厦9",
        "FIB Building Burnt": "被烧毁的FIB总部",
        "FIB Building Floor 47": "FIB总部47楼",
        "FIB Building Floor 49": "FIB总部49楼",
        "FIB Building Top Floor": "FIB总部顶层办公室",
        "Humane Labs Lower Level": "人道实验室地下",
        "Humane Labs Upper Level": "人道实验室广场",
        "IAA Office": "IAA办公室",
        "Janitor's Apartment": "门卫公寓",
        "Lester's House": "莱斯特的房子",
        "Pacific Standard Bank Vault": "太平洋标准银行",
        "Strip Club DJ Booth": "脱衣舞俱乐部",
        "Teleport - Interiors": "传送选项 -室内",
        "Torture Warehouse": "施刑仓库"
    },
    "Teleport - Landmarks": {
        "Airport Entrance": "机场入口",
        "Airport Field": "机场停机跑道",
        "Altruist Cult Camp": "邪教",
        "Calafia Train Bridge": "火车轨道桥",
        "Cargo Ship": "货船",
        "Chumash": "丘马什",
        "Chumash Historic Family Pier": "丘马什历史家庭码头",
        "Del Perro Pier": "佩罗海滩码头",
        "Devin Weston's House": "德温的豪宅",
        "El Burro Heights": "布罗高地",
        "Elysian Island": "天堂岛",
        "Far North San Andreas": "北圣安地列斯",
        "Ferris Wheel": "摩天轮 过山车",
        "Fort Zancudo": "桑库多堡垒(军事基地)",
        "Fort Zancudo ATC Entrance": "军事基地训练中心",
        "Fort Zancudo ATC Top Floor": "军事基地瞭望塔",
        "God's Thumb": "沙滩一角",
        "Hippy Camp": "嬉皮士营地",
        "Jetsam": "运货港口",
        "Jolene Cranley-Evans Ghost": "女鬼",
        "Kortz Center": "博物馆",
        "Main LS Customs": "洛圣都改车王",
        "Marlowe Vineyards": "葡萄园",
        "McKenzie Airfield": "麦肯锡机场",
        "Merryweather Dock": "梅利威瑟码头",
        "Mineshaft": "矿洞",
        "Mt. Chiliad": "C山最高点",
        "Mt. Chiliad Summit": "C山最高点",
        "NOOSE Headquarters": "特警总部",
        "Pacific Standard Bank": "太平洋标准银行",
        "Paleto Bay Pier": "古湾码头",
        "Playboy Mansion": "花花公子豪宅",
        "Police Station": "警察局",
        "Quarry": "采石场",
        "Sandy Shores Airfield": "沙漠机场",
        "Satellite Dishes": "大锅盖卫星",
        "Sisyphus Theater Stage": "西西弗斯剧院舞台",
        "Trevor's Meth Lab": "毒品实验室",
        "Weed Farm": "大麻农场",
        "Wind Farm": "风力发电场",
        "Teleport - Landmarks": "传送选项 -标志性建筑"
    },
    "Teleport - Safehouses": {
        "Franklin's Safehouse": "小富的姑妈家门外",
        "Franklin's Safehouse 2": "小富的别墅门外",
        "Franklin's Safehouse 2 Inside": "小富的别墅里",
        "Franklin's Safehouse Inside": "小富的姑妈家里",
        "Michael's Safehouse": "麦克的家门口",
        "Michael's Safehouse Inside": "麦克的家里",
        "Trevor's Safehouse": "崔佛的房车家门口",
        "Trevor's Safehouse 2": "崔佛的公寓楼下",
        "Trevor's Safehouse 2 Inside": "崔佛的公寓里",
        "Trevor's Safehouse 3": "崔佛俱乐部休息室外",
        "Trevor's Safehouse 3 Inside": "崔佛俱乐部休息室里",
        "Trevor's Safehouse Inside": "崔佛房车里",
        "Teleport - Safehouses": "传送选项 -故事模式主角的家"
    },
    "Teleport - Underwater": {
        "Dead Sea Monster": "海怪残骸",
        "Sunken Body": "沉没的鬼船",
        "Sunken Cargo Ship": "沉没的货轮",
        "Sunken Plane": "沉没的航机",
        "Teleport - Underwater": "传送选项 -水下遗迹",
        "Underwater Hatch": "水下电饭煲",
        "Underwater UFO": "水下UFO",
        "Underwater WW2 Tank": "水下二战坦克"
    },
    "Time": {
        "Clear Override": "回到正常的游戏时间",
        "Hour": "小时",
        "Minute": "分钟",
        "Second": "秒",
        "Pause Clock": "暂停时间",
        "Timelapse": "时间快速流逝",
        "Sync With System": "同步到系统时间",
        "Time Scale": "时间速度",
        "Milliseconds Per Minute": "分钟流逝速度(单位 毫秒)",
        "Time": "游戏时间",
        "Sync With Session": "同步到战局时间"
    },
    "Translations": {
        "Create Template": "创建翻译语言模板",
        "Unload Translation": "重置语言",
        "TranslationTemplate.json": "翻译模板",
        "Translations": "语言选择"
    },
    "Tunables": {
        "Festive Content": "圣诞节内容",
        "Halloween Content": "万圣节内容",
        "Independence Content": "独立日内容",
        "Special Clothing": "特殊服装",
        "Tunables": "可调用的解锁",
        "Valentine Content": "情人节内容"
    },
    "Unlocks": {
        "Achievements": "成就解锁",
        "Arcade Awards": "解锁游戏厅奖项",
        "Arcade Trophies": "游戏厅奖杯",
        "Arena Wars": "竞技场解锁",
        "Awards & Trophies": "奖项 & 奖杯",
        "Casino Decorations": "解锁赌场装饰",
        "Casino Decorations 2": "解锁赌场装饰2",
        "Casino Heist Awards": "赌场抢劫奖项",
        "Casino Shop": "解锁赌场商店",
        "Casino Story": "赌场任务奖励",
        "Cayo Perico Heist Trophies": "赌场度假抢劫奖杯",
        "Cayo Perico Vehicle Drip Feed": "赌场度假抢劫推出的载具",
        "Clothing": "服装",
        "Collection Rewards": "解锁收集奖励",
        "Complete Lamar Missions": "完成拉玛任务",
        "Complete Yacht Missions": "(完成游艇任务)解锁游艇船长套装",
        "Daily Objective Awards": "每日目标奖励",
        "Diamond Program Rewards": "解锁钻石计划奖励",
        "Doomsday Heist": "末日浩劫",
        "Festive Liveries": "特殊服装",
        "Global Stats": "战局任务统计状态",
        "Gunrunning Bunker Stats": "地堡+地堡靶场 永久解锁",
        "Hairstyles": "发型解锁",
        "Heist Unlock All": "解锁全部抢劫",
        "Import/Export Stats": "进出口大亨统计状态",
        "Max Skills": "全技能满",
        "Motorcycle Club Stats": "摩托帮状态",
        "Nightclub": "夜店解锁",
        "Permanent Fast Run": "奔跑速度永久提升",
        "Radio Shirts": "解锁电台衬衫",
        "Red Dead Online Mask": "荒野大镖客线上面具",
        "Returning Player Content": "解锁 OG T恤",
        "Smuggler's Run Stats": "走私大暴走统计状态",
        "Specific": "明确解锁分类",
        "Summer Special Awards": "夏季特别DLC奖项",
        "Tattoos": "纹身解锁",
        "Tuning Parts": "汽车零件",
        "Unlock All": "一键解锁全部",
        "Unlocks": "线上解锁",
        "Weapons": "武器解锁"
    },
    "Utility": {
        "Utility": "Utility"
    },
    "Vehicle": {
        "Acrobatics": "载具特技",
        "Alpha": "车辆透明度",
        "Auto Flip": "永不翻车",
        "Auto Repair": "自动修复载具",
        "Doors": "车门设置",
        "Engine Power": "发动机功率",
        "Frontier Customs": "汽车改装",
        "God Mode": "载具无敌",
        "No Gravity": "载具无重力",
        "Horn Boost": "向前助推",
        "Infinite Bombs": "无限载具炸弹",
        "Infinite Countermeasures": "无限载具反制系统",
        "Infinite Weapons": "无限载具武器",
        "Invisible": "载具隐形",
        "Keep Engine On": "引擎保持开启",
        "No Lock-On": "禁止载具上锁",
        "Ramps": "载具尖锥",
		"Proofs": "部分无敌",
		"Particles": "粒子效果",
		"Blacklist": "黑名单",
        "Repair": "修复载具",
        "Seatbelt": "安全带(不从载具掉落)",
        "Spawner": "生成载具",
        "Torque": "载具加速扭矩",
        "Rainbow Paint": "车漆颜色自动变换",
        "Rainbow Tire Smoke": "烧胎烟雾颜色自动变换",
        "Rainbow Neon Lights": "霓虹灯颜色自动变换",
        "Rainbow Headlights": "车灯颜色自动变换",
        "Unlimited Rocket Boost": "无限制的火箭助推(例如暴君)",
        "Upgrade": "最大化升级",
        "Vehicle": "载具选项"
    },
    "Vehicle Acrobatics": {
        "Backflip": "后空翻",
        "Frontflip": "前空翻",
        "Kickflip": "侧翻",
        "Ollie": "起跳",
        "Vehicle Acrobatics": "载具特技"
    },
	"Vehicle Proofs": {
	    "Vehicle Proofs": "载具部分无敌",
		"Bulletproof": "防弹",
		"Fireproof": "防火",
		"Explosion Proof": "防炸",
		"Collision Proof": "防撞",
		"Melee Proof": "防近战",
		"Steam Proof": "防蒸汽"
	},
    "Vehicle Doors": {
        "Vehicle Doors": "车门设置",
        "Action": "车门操作(开或关)",
        "All Doors": "所有车门",
        "Hood": "引擎盖",
        "Trunk": "后备箱",
        "Front Left": "左前车门",
        "Front Right": "右前车门",
        "Rear Left": "左后车门",
        "Rear Right": "右后车门",
        "Second Back": "后门第二扇门",
        "Back": "后门第一扇门"
    },
    "Vehicle Ramps": {
        "Attach": "生成尖锥",
        "Detach": "清除所有尖锥",
        "Front": "前方设置尖锥",
        "Left": "左边设置尖锥",
        "Rear": "后方设置尖锥",
        "Right": "右边设置尖锥",
        "Transparent": "尖锥半透明",
        "Vehicle Ramps": "设置载具尖锥"
    },
    "Vehicle Spawner": {
        "Allow Saving": "生成的载具可以保存到车库",
        "Fade In": "生成时闪烁过渡",
        "Input Model Name": "手动输入载具名称",
        "SUV": "SUV",
        "Saved Vehicles": "已保存的载具",
        "Settings": "生成载具设置",
        "Spawn Air Vehicles High Up": "生成飞机时在空中",
        "Upgrade Vehicle": "生成时最大化升级载具",
        "Vehicle Spawner": "生成载具",
        "Warp Into Vehicle": "生成时快速进入载具",
        "公共事业用车": "公共事业用车",
        "军用车": "军用车",
        "厢型车": "厢型车",
        "商用车": "商用车",
        "小型汽车": "小型汽车",
        "工业用车": "工业用车",
        "开轮式": "开轮式",
        "摩托车": "摩托车",
        "服务用车": "服务用车",
        "火车": "火车",
        "特种车": "特种车",
        "直升机": "直升机",
        "经典跑车": "经典跑车",
        "肌肉车": "肌肉车",
        "自行车": "自行车",
        "船": "船",
        "超级跑车": "超级跑车",
        "越野车": "越野车",
        "跑车": "跑车",
        "轿跑车": "轿跑车",
        "轿车": "轿车",
        "飞机": "飞机"
    },
    "引擎": {
        "Stock 引擎": "原厂引擎",
        "EMS Upgrade 1": "增强型引擎 1",
        "EMS Upgrade 2": "增强型引擎 2",
        "EMS Upgrade 3": "增强型引擎 3",
        "EMS Upgrade 4": "增强型引擎 4"
    },
    "尾翼": {
        "Stock 尾翼": "原厂尾翼"
    },
    "中网": {
        "Stock 中网": "原厂中网"
    },
    "刹车": {
        "Stock 刹车": "原厂刹车",
        "Street 刹车": "街头刹车",
        "Sport 刹车": "跑车刹车",
        "Race 刹车": "竞速刹车"
    },
    "悬挂系统": {
        "Stock 悬挂系统": "原厂悬挂系统",
        "Lowered 悬挂系统": "低悬挂系统",
        "Street 悬挂系统": "街头悬挂系统",
        "Sport 悬挂系统": "跑车悬挂系统",
        "Competition 悬挂系统": "竞速悬挂系统"
    },
    "变速箱": {
        "Stock 变速箱": "原厂变速箱",
        "Street 变速箱": "街头变速箱",
        "Sport 变速箱": "跑车变速箱",
        "Race 变速箱": "竞速变速箱"
    },
    "侧裙": {
        "Stock 侧裙": "原厂侧裙"
    },
    "排气管": {
        "Stock 排气管": "原厂排气管"
    },
    "引擎盖": {
        "Stock 引擎盖": "原厂引擎盖"
    },
    "车顶": {
        "Stock 车顶": "原厂车顶"
    },
    "防御": {
        "Stock 防御": "原厂防御"
    },
    "喇叭": {
        "Stock 喇叭": "原厂喇叭"
    },
	"Vehicle Particles": {
	    "Vehicle Particles": "粒子效果",
		"Enable": "启用",
		"Scale": "大小",
		"Particle": "粒子",
		"Front Left Wheel": "左前轮",
		"Front Right Wheel": "右前轮",
		"Rear Left Wheel": "左后轮",
		"Rear Right Wheel": "右后轮",
		"Left Headlight": "左大灯",
		"Right Headlight": "右大灯",
		"Left Tail Light": "左尾灯",
		"Right Tail Light": "右尾灯",
		"Exhaust": "排气",
		"Spoiler": "扰流气"
	},
    "Weapon": {
        "Airstrike Gun": "空袭导弹枪",
        "Bullet Changer": "子弹属性编辑",
        "Cartoon Gun": "动画枪口",
        "Delete Gun": "删除任何物体枪",
        "Drive-It Gun": "射击上车枪",
        "Entity Shooter": "射出实体枪",
        "Explosive Ammo": "爆炸子弹",
        "Explosive Melee": "爆炸拳头",
        "Fake Money Gun": "假钱射出枪",
        "Fire Ammo": "燃烧子弹",
        "Give All Weapons": "得到所有武器",
        "Gravity Gun": "重力操控枪",
        "Impact Bullet": "各类爆炸子弹",
        "Infinite Ammo": "无限弹药",
        "Infinite Ammo In Clip": "无限弹夹",
        "Money Gun": "钱袋射出枪",
		"Explosion Editor": "爆炸编辑器",
		"Weapon Editor": "武器编辑器",
		"Give Ammo": "给予弹药",
		"Remove Ammo": "移除弹药",
		"Give Weapons On Join": "加入时给予武器",
		"Give Ammo On Join": "加入时给予弹药",
		"Bypass Drive-By Weapon Restriction": "可在任何时候掏枪",
        "One Hit Kill": "一击必杀",
        "Rainbow Gun": "枪颜色自动变换",
        "Random Ped Gun": "NPC的枪颜色自动变换",
        "Rapid Fire": "快速射击",
        "Remove All Weapons": "删除所有武器",
        "Teleport Gun": "传送枪",
        "Weapon": "武器选项"
    },
	"Explosion Editor": {
	    "Explosion Editor": "爆炸编辑器",
		"Explosion": "爆炸类型",
		"Damage At Centre": "中心损坏",
		"Damage At Edge": "边缘损坏",
		"Network Player Modifier": "网络播放器修饰符",
		"Network Ped Modifier": "网络NPC修饰符",
		"End Radius": "结束半径",
		"Init Speed": "初始速度",
		"Decay Factor": "衰减因子",
		"Force Factor": "力因数",
		"Ragdoll Force Modifier": "布娃娃力修改器",
		"Self Force Modifier": "自力修饰符",
		"Cam Shake": "凸轮抖动",
		"Cam Shake Roll Off Scaling": "凸轮抖动滚降缩放",
		"Minor Explosion": "小爆炸",
		"Applies Continuous  Damage": "施加持续伤害",
		"Post Process Collision With No Fprce": "没有 Fprce 的后处理冲突",
		"Damage Vehicles": "损坏车辆",
		"Damage Objects": "损坏对象",
		"Only Affects Live Peds": "只影响实时NPC",
		"Ignore Exploding Entity": "忽略爆炸实体",
		"No Occlusion": "无遮挡",
		"Explode Attach Entity When Finished": "完成后爆炸附加实体",
		"Can Set Ped On Fire": "可使NPC着火",
		"Suppress Crime": "镇压犯罪",
		"Use Distance Damage Calc": "使用距离伤害计算器",
		"Prevent Water Explosion VFX": "防止水爆炸 VFX"
	},
    "Weather": {
        "Blizzard": "暴风雪",
        "Christmas": "圣诞节雪天",
        "Clear": "晴朗天气",
        "Clearing": "雨晴天",
        "Clouds": "多云天气",
        "Extra Sunny": "晴空万里",
        "Foggy": "雾天",
        "Halloween": "万圣节特殊天气",
        "Neutral": "温室天气",
        "Overcast": "阴天",
        "Rain": "雨天",
        "Session Weather": "战局天气",
        "Smog": "环境污染天气",
        "Snow": "雪天",
        "Weather": "天气",
        "Snow Light": "雪雾天",
        "Thunder": "雷雨天"
    },
    "Wheel Type": {
        "Wheel Type": "Wheel Type"
	},
    "Spawner": {
        "Spewner": "生成选项",
		"Settings": "设置",
		"Manual Input": "手动输入",
		"Objects": "实体",
		"Peds": "NPC",
		"Vehicles": "载具"
    },
    "Wheels": {
        "Sport": "运动跑车",
        "Muscle": "肌肉车",
        "Lowrider": "低底盘车",
        "SUV": "SUV",
        "Offroad": "越野车",
        "Tuner": "改装车",
        "High-End": "高档车",
        "Benny's Originals": "本尼车坊原件",
        "Benny's Bespoke": "本尼车坊定制",
        "Formula": "方程式赛车",
        "Street": "街头跑车",
        "Stock Wheels": "备胎",
        "Wheels": "车轮"
    },
    "Normal": {
        "Normal": "常规"
    },
    "Sport": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Sport": "运动跑车"
    },
    "Muscle": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Muscle": "肌肉车"
    },
    "Lowrider": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Lowrider": "低底盘车"
    },
    "SUV": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "SUV": "SUV"
    },
    "Offroad": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Offroad": "越野车"
    },
    "Tuner": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Tuner": "改装车"
    },
    "High-End": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "High-End": "高档车"
    },
    "Benny's Originals": {
        "Front And Back": "前后轮毂",
        "Benny's Originals": "本尼车坊原件"
    },
    "Benny's Bespoke": {
        "Front And Back": "前后轮毂",
        "Benny's Bespoke": "本尼车坊定制"
    },
    "Formula": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Formula": "方程式赛车"
    },
    "Street": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Street": "街头跑车"
    },
    "Window Tint": {
        "Stock": "原厂",
        "No Tint": "透明车窗",
        "Pure Black": "纯黑车窗",
        "Dark Smoke": "深磨砂",
        "Light Smoke": "浅磨砂",
        "Limo": "轿车车窗",
        "Green": "透绿色",
        "Window Tint": "车窗"
    },
    "Wardrobe": {
        "Saved Outfits": "已保存的衣服套装",
        "Random Components": "随机套装",
        "Random Props": "随机小道具",
        "Component": "选择部位",
        "Variation": "选择衣物",
        "Texture": "颜色样式",
        "Wardrobe": "衣柜",
        "Prop": "外部道具(眼镜 头盔 面具 道具)",
        "Index": "道具切换",
        "Clear Prop": "清除道具"
    },
    "Bullet Changer Bullets": {
        "Baseball": "棒球",
        "Bullet Changer Bullets": "子弹属性编辑",
        "Firework": "烟花",
        "Flare": "照明弹",
        "Grenade": "手榴弹",
        "Molotov": "燃烧瓶",
        "RPG": "RPG",
        "Snowball": "雪球",
        "Sticky Bomb": "黏弹",
        "Up-n-Atomizer": "原子枪"
    },
    "Explosion Tags": {
        "APC Shell": "APC导弹",
        "Air Defence": "防空导弹",
        "BZ Gas": "天然气",
        "Barrel": "油桶",
        "Bike": "摩托车",
        "Bird Crap": "飞机轰炸弹",
        "Blimp": "飞艇",
        "Blimp 2": "飞艇2",
        "Boat": "船",
        "Bomb Water": "水下炸弹",
        "Bomb Water Secondary": "水下炸弹2",
        "Bombushka Cannon": "邦布什卡火炮",
        "Bullet": "炮弹",
        "Buried Mine": "地雷",
        "Car": "汽车",
        "Cluster Bomb": "集束炸弹",
        "EMP Vehicle Mine": "电磁脉冲地雷",
        "Explosion Tags": "追踪爆炸",
        "Explosive Ammo": "爆炸弹药",
        "Fire Extingusher": "灭火器",
        "Firework": "烟花",
        "Flame": "火药",
        "Flare": "照明弹",
        "Gas Bomb": "毒气弹",
        "Gas Canister": "煤气罐",
        "Gas Tank": "煤气桶",
        "Grenade": "手榴弹",
        "Grenade Launcher": "手榴弹发射器",
        "Hi Octane": "汽油桶",
        "Hunter Barrage": "狩猎掩护炮",
        "Hunter Cannon": "狩猎炮",
        "Incendiary Bomb": "燃烧弹",
        "Kinetic Mortar": "感应地雷",
        "Kinetic Vehicle Mine": "载具感应地雷",
        "Mk II Cannon": "马克兔导弹",
        "Molotov": "燃烧瓶",
        "Orbital Cannon": "轨道/天基炮",
        "Petrol Pump": "汽油泵",
        "Pipe Bomb": "导管炮弹",
        "Plane": "飞机",
        "Plane Rocket": "飞机火箭炮",
        "Programmable AR": "追踪导弹",
        "Propane": "丙烷气罐",
        "Proximity Mine": "地雷",
        "RC Tank Rocket": "小坦克火箭炮",
        "Railgun": "电磁枪",
        "Rocket": "火箭炮",
        "Rogue Cannon": "恶棍飞机大炮",
        "Script Drone": "无人机",
        "Script Missile": "编程导弹",
        "Script Missile Large": "编程大导弹",
        "Ship": "船",
        "Shotgun Explosive": "霰弹枪爆炸",
        "Slick Vehicle Mine": "圆地雷",
        "Smoke Grenade": "烟雾弹",
        "Smoke Launcher": "烟雾弹发射器",
        "Snowball": "雪球",
        "Spike Vehicle Mine": "带刺地雷",
        "Standard Bomb": "普通炸弹",
        "Standard Wide Bomb": "普通大范围炸弹",
        "Steam": "蒸汽",
        "Sticky Bomb": "黏弹",
        "Submarine Big": "大潜艇",
        "Tanker": "油罐车",
        "Tankshell": "坦克炮弹",
        "Tar Vehicle Mine": "柏油地雷",
        "Torpedo": "鱼雷",
        "Train": "火车",
        "Truck": "卡车",
        "Underwater Mine": "水雷",
        "Underwater Torpedo": "水下鱼雷",
        "Up-N-Atomizer": "原子枪",
        "Valkyrie Cannon": "瓦尔基里大炮",
        "Vehicle Bullet": "车辆火炮",
        "Vehicle Mine": "车辆地雷",
        "Water Hydrant": "消防栓"
    },
    "World": {
        "Black Hole": "黑洞",
        "Blackout": "关闭所有灯光",
        "Bypass Island Restrictions": "无视岛屿视角限制",
        "Clear Area": "清除周围的物体",
        "Decreased Ped Population": "降低NPC生成数量",
        "Decreased Vehicle Population": "降低载具生成数量",
        "Disable Restricted Areas": "可以进入限制进入的区域(可能会卡加载)",
        "Gravity": "切换重力",
        "No Turbulence": "无空中乱流",
        "Riot Mode": "暴乱模式",
        "Time": "游戏时间(非战局)",
        "Weather": "游戏天气(非战局)",
		"Peds": "附近NPC",
		"Vehicles": "附近载具",
		"Snow Trails & Tracks": "路面湿滑",
		"Angry Planes": "飞机暴乱区",
        "World": "游戏选项"
    },
    "Worn": {
        "Worn": "Worn"
    },
    "Hotkeys": {
        "No Hotkeys Set": "你还没有设置任何快捷键",
        "Hotkeys": "当前快捷键"
    },
	"Creator": {
	    "Enable": "启用",
		"Saved Maps": "保存的地图",
		"Spawner": "生成选项",
		"Database": "数据库",
		"Movement Speed": "移动速度",
		"Field Of View": "视野",
		"Creator": "造物模式"
	}
}